<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?><tv date="20240923">
<channel id="Rai1.it"><display-name>Rai 1</display-name><url>https://raiplay.it</url></channel>
<channel id="Rai2.it"><display-name>Rai 2</display-name><url>https://raiplay.it</url></channel>
<channel id="Rai3.it"><display-name>Rai 3</display-name><url>https://raiplay.it</url></channel>
<channel id="Rai4.it"><display-name>Rai 4</display-name><url>https://raiplay.it</url></channel>
<programme start="20240922224000 +0000" stop="20240922231000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Pellegrino in terra d&apos;Oriente. Unità nella diversità - 22/09/2024</title><sub-title lang="it">Pellegrino in Terra d&apos;Oriente. Unità nella diversità</sub-title><desc lang="it">Pellegrino nelle terre d&apos;Oriente, così Papa Francesco si definisce nel suo 45esimo viaggio internazionale, il più lungo del suo pontificato, che lo ha portato tra l&apos;Asia e l&apos;Oceania in ben quattro paesi: Indonesia, Papua Nuova Guinea, Timor Leste e Singapore.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Pellegrino-in-terra-dOriente-Unita-nella-diversita---22092024-d930acfd-ff82-4a2e-92a3-57eb80cde930.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727062573394_pellegrino.jpg</image></programme>
<programme start="20240922231000 +0000" stop="20240923001000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Mille e un libro</title><desc lang="it">RUBRICA - I libri protagonisti di un confronto a più voci tra autori, critici e lettori. - Un programma di e con Gigi Marzullo A cura di Susanna Battistini e Patrizia Caldonazzo Regia di Anna Addeo</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Mille-e-un-libro-51ac04cb-8297-4c41-8c4c-d5c8a342f581.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/02/27/1677494190865_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923001000 +0000" stop="20240923010000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Il caffè - Puntata del 22/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 22/09/2024</sub-title><desc lang="it">Pino Strabioli incontra la giornalista Silvana Giacobini autrice del libro &quot;Sophia Loren - Una vita da romanzo&quot; pubblicato in occasione del 90° compleanno dell&apos;icona del cinema italiano. Con &quot;I titoli di coda di una vita insieme&quot;, invece, lo scrittore napoletano Diego De Silva lascia riposare il suo personaggio più amato, l&apos;avvocato d&apos;insuccesso Vincenzo Malinconico, per consegnare un grande romanzo sulla fine dell&apos;amore. Infine, una delle cantautrici più celebri e raffinate della musica italiana: Alice, attualmente in libreria con il volume &quot;L&apos;unica via di uscita è dentro&quot;, autobiografia inedita in cui ripercorre la sua vita, dai primi grandi palchi solcati negli anni Settanta all&apos;incontro con Franco Battiato, fino al successo internazionale conquistato senza mai rinunciare, coraggiosamente, alla propria idea di musica libera.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Il-caffe---Puntata-del-22092024-76b7d158-24c8-4cfe-ae17-ed1584e26e12.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/21/1726941726756_CaffeRai1-22set.jpg</image></programme>
<programme start="20240923010000 +0000" stop="20240923010500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Che tempo fa</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Che-tempo-fa-703b78f6-f59e-43dc-b4fd-2079b38d2b40.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/03/21/1647863780558_2048x1152logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240923010500 +0000" stop="20240923040000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">RaiNews24</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/RaiNews24-21d4f5b3-fd49-4942-83e2-a0ba567bda91.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/12/05/1670268515096_2048x1152_logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240923040000 +0000" stop="20240923063000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">RaiNews24</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/RaiNews24-920712b2-6439-4fc8-8622-48154ba5dea4.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/12/05/1670268515096_2048x1152_logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240923063000 +0000" stop="20240923063100 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Previsioni sulla viabilità CCISS Viaggiare informati</title><desc lang="it">Previsioni sulla viabilità CCISS Viaggiare informati</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Previsioni-sulla-viabilita-CCISS-Viaggiare-informati-c37cbbe6-6ffc-48ba-9ff3-7e0bb84f6cbd.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/10/10/1507654113635_cis_h.jpg</image></programme>
<programme start="20240923063100 +0000" stop="20240923080000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">UnoMattina - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Programma che racconta la realtà declinata in ogni sua forma con toni garbati e puntuali, ospiti in studio e filmati. L&apos;attualità, il lavoro, l&apos;occupazione. l&apos;economia, i consumi, la salute, il benessere. E poi il racconto della provincia italiana e i temi legati all&apos;ambiente e alla sostenibilità con un occhio attento alle scelte di tutti i giorni. Non mancherà il costume, la cultura, lo spettacolo, il racconto di grandi personaggi e di eventi italiani ed internazionali, arricchito da servizi, interviste e collegamenti con i principali protagonisti.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/UnoMattina---Puntata-del-23092024-8d5692d5-4c2f-43c7-9560-da8112432687.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727077420330_1727077476847.png</image></programme>
<programme start="20240923080000 +0000" stop="20240923090000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Linea Verde - Sicilia, nella terra dei Gattopardi - 29/10/2023</title><sub-title lang="it">Sicilia, nella terra dei Gattopardi - 29/10/2023</sub-title><desc lang="it">Un viaggio attraverso la Sicilia sud-orientale alla ricerca delle atmosfere de &quot;Il Gattopardo&quot;, il capolavoro cinematografico di Luchino Visconti. Peppone Calabrese, Livio Beshir e Margherita Granbassi si danno appuntamento al Castello di Donnafugata nelle campagne del ragusano. Livio segue il filo della storia, affascinato dal Castello e dalle vicende dei suoi proprietari, arriva a Ragusa Ibla. Lì scopre il Barocco siciliano dichiarato dall&apos;Unesco Patrimonio dell&apos;Umanità, si ferma in chiacchiere al &apos;Circolo di Conversazione&apos; ed entra in uno dei Palazzi più importanti della città: Palazzo Arezzo di Donnafugata. Peppone parte dai bassi del Palazzo e ne racconta l&apos;altra faccia, quella della cultura popolare, e lo fa attraverso il carretto siciliano. Poi si inoltra per le campagne fino ad arrivare a Cava d&apos;Ispica dove si raccoglie un seme molto speciale: il sesamo, una coltivazione antica che si era quasi completamente perduta e che oggi invece fa parte del patrimonio gastronomico di questa terra. Ma la terra in questo momento dell&apos;anno sta dando anche altri frutti come le olive che faranno nascere l&apos;olio evo dei Monti Iblei. Altro prezioso prodotto di questo territorio è il formaggio Ragusano, conosciuto anche come &apos;il lingotto degli Iblei&apos;. Margherita, intanto, si dedica all&apos;esplorazione della Cava d&apos;Ispica, che per secoli è stata abitata dall&apos;uomo.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Linea-Verde---Sicilia-nella-terra-dei-Gattopardi---29102023-9f4de1b9-a2ce-4e40-b810-78bc44001289.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/10/30/1698650474900_linea%20verde%20del%2029%20ottobre%202023.jpg</image></programme>
<programme start="20240923090000 +0000" stop="20240923095500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Linea Verde - Marche: dalla Gola del Furlo ai boschi del tartufo - 05/11/2023</title><sub-title lang="it">Marche: dalla Gola del Furlo ai boschi del tartufo - 05/11/2023</sub-title><desc lang="it">Peppone Calabrese, Livio Beshir e Margherita Granbassi si trasformano in novelli Indiana Jones, alla ricerca dei tesori nascosti nella culla del Rinascimento marchigiano: la provincia di Pesaro-Urbino. Due sono i prodotti protagonisti di questa puntata: la Casciotta d&apos;Urbino e il tartufo, di cui sono ricchi i boschi che circondano Acqualagna. Si tiene proprio agli inizi di novembre la 58° Mostra Internazionale del tartufo che la capitale indiscussa del tuber magnatum pico allestisce condividendo questo primato con altri tre borghi dell&apos;urbinate che le fanno corona: Sant&apos;Angelo in Vado, Cagli e Pergola, dove si racconta uno dei tesori nascosti: le statue equestri ricoperte di foglia d&apos;oro risalenti al I secolo avanti Cristo, un unicum tra i ritrovamenti archeologici di epoca romana. Il viaggio di Linea Verde parte da un luogo magico: la gola del Furlo, un canyon scavato nei millenni dal fiume nella roccia calcarea. Fu Vespasiano a scavare la galleria sotto cui ancora si transita per passare dall&apos;Adriatico al Tirreno. La Riserva statale del Furlo è uno scrigno di biodiversità, un libro aperto per i geologi, uno spettacolo della natura dove fare trekking, mountain-bike, canoa. Mentre Margherita Granbassi esplora la natura, Livio Bashir va ad assaggiare la Casciotta, ma prima fa tappa nella rocca, stupenda, di Sassocorvaro. Fu lì che durante la Seconda Guerra Mondiale Pasquale Rotondi, storico dell&apos;arte arpinate, da poco nominato Sovrintendente alle Gallerie e alle Opere d&apos;Arte delle Marche mise in salvo oltre diecimila opere, per sottrarle ai bombardamenti e alle razzie naziste. I tre conduttori, infine, si ritrovano a Jesi per un finale a sorpresa: per immaginare quale potrebbe essere, basti citare i due bronzi olimpici di Margherita Granbassi nel fioretto e che a Jesi c&apos;è il club di scherma più titolato al mondo.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Linea-Verde---Marche-dalla-Gola-del-Furlo-ai-boschi-del-tartufo---05112023-fe47cdcb-af6b-4574-b65e-d732ee8db415.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/11/06/1699257341170_linea%20verde%20del%205%20novembre%202023.jpg</image></programme>
<programme start="20240923095500 +0000" stop="20240923113000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">E&apos; sempre mezzogiorno - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Show quotidiano che usa la cucina come contesto in cui parlare di attualità con gli ospiti fissi del programma e giocare con il pubblico a casa. Ogni giorno Antonella accoglierà i suoi ospiti in un nuovo mondo, fatto di genuinità, amore per la campagna, un&apos; attenzione particolare per il territorio italiano e i suoi prodotti. Uno spazio sarà riservato ai giochi al telefono.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/E-sempre-mezzogiorno---Puntata-del-23092024-ee3bb6fa-6bc3-4221-bcbe-856dad828fed.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/09/08/1694191835702_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923113000 +0000" stop="20240923120500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">TELEGIORNALE</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/TELEGIORNALE-3d0ff26c-61a8-4bc2-b4f1-1c82715e7f0a.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616315208134_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923120500 +0000" stop="20240923140000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">La volta buona - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Gli ospiti Vip si raccontano con interviste, trattando anche i principali eventi dello spettacolo, attraverso aneddoti e anteprime. Non solo musica, cinema e tv, ma anche letteratura e attualità. Inoltre, per il pubblico da casa due giochi telefonici a cui partecipare: uno dedicato alla musica e l&apos;altro alla fiction, fiore all&apos;occhiello della Rai e uno degli argomenti del programma, trattato ogni giorno con i suoi protagonisti.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/La-volta-buona---Puntata-del-23092024-4ca494a9-b17a-4341-804b-a5d95c7d51f7.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727116329385_1727116281659.png</image></programme>
<programme start="20240923140000 +0000" stop="20240923145300 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Il Paradiso delle Signore - Daily - S9E11</title><sub-title lang="it">Episodio 11</sub-title><desc lang="it">Al Paradiso arrivano le nuove divise e le veneri sono impazienti di provarle. Odile è determinata a trovarsi, da sola, un lavoro per rimarcare il suo desiderio di libertà e autonomia. Elvira è triste per l&apos;allontanamento dalla sua famiglia Marta ringrazia Enrico per averle fatto recapitare un oggetto a cui lei teneva molto.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Il-Paradiso-delle-Signore---Daily---S9E11-2931dd9f-52be-44f3-b245-b24e9896d31b.html</url><episode-num system="xmltv_ns">8.10.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S09E11</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/17/1726554747617_911.jpg</image></programme>
<programme start="20240923145300 +0000" stop="20240923155500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Sempre al tuo fianco - S1E3 - Cuori in affanno</title><sub-title lang="it">Cuori in affanno</sub-title><desc lang="it">La gioia di Sara per l&apos;incarico è smorzata dalle reazioni di Marina e Renato. Federico svela la relazione tra Sara e Renato, quest&apos;ultimo alle prese con un&apos;emergenza che lo farà riflettere.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Sempre-al-tuo-fianco---S1E3---Cuori-in-affanno-2253cec0-3f6b-4660-bb14-19dab65b9324.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/18/1726641209589_S3.jpg</image></programme>
<programme start="20240923155500 +0000" stop="20240923164500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Sempre al tuo fianco - S1E4 - Emergenza in famiglia</title><sub-title lang="it">Emergenza in famiglia</sub-title><desc lang="it">Una discussione tra Sara e Renato è interrotta da una notizia su Marina. Nel frattempo, scoppia un&apos;emergenza che coinvolge Canovi. Intanto, l&apos;amicizia tra Victor e Ginevra si sta evolvendo.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Sempre-al-tuo-fianco---S1E4---Emergenza-in-famiglia-58b0abee-f9fc-4821-9bed-80f12efd6a2e.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E04</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/18/1726641269916_S4.jpg</image></programme>
<programme start="20240923164500 +0000" stop="20240923180000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Reazione a Catena - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Il gioco che, attraverso l&apos;associazione logica di parole, mette alla prova l&apos;intuito, la prontezza e la padronanza della lingua italiana dei concorrenti ma anche dei telespettatori. 3 giocatori tra amici, colleghi o parenti, si sfidano sulla loro capacità di indovinare, formare, completare e ordinare parole e &quot;catene&quot; di vocaboli. Sarà soprattutto decisiva la loro capacità di capirsi al volo nel gioco &quot;intesa vincente&quot; che stabilisce i campioni della puntata. Solo loro avranno accesso al gioco finale e alla possibilità di aggiudicarsi il montepremi accumulato.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Reazione-a-Catena---Puntata-del-23092024-b309b98b-3c5e-4a18-ae52-b644a2cd6a9a.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727116302852_1727115407918.png</image></programme>
<programme start="20240923180000 +0000" stop="20240923183000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">TELEGIORNALE</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/TELEGIORNALE-45e4b703-4adb-48b7-82fc-cd3de72eb0ee.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616315208134_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923183000 +0000" stop="20240923183500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Cinque Minuti - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Daniela Bongiorno - 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Daniela Bongiorno ospite di Bruno Vespa nella puntata di &quot;Cinque minuti&quot;</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Cinque-Minuti---Puntata-del-23092024-33fcd6d3-08c4-442b-9624-ffe00ab406b3.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727119837090_1727117480250.png</image></programme>
<programme start="20240923183500 +0000" stop="20240923193000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Affari tuoi - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Venti concorrenti in rappresentanza delle venti regioni italiane. In ogni puntata, il Pacchista sorteggiato giocherà con un partner ed insieme dovranno affrontare le insidie del famigerato Dottore.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Affari-tuoi---Puntata-del-23092024-6cf7a790-2f95-47ad-bb0a-b35b02b49fc0.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/05/1725550727561_2048x1152%204.jpg</image></programme>
<programme start="20240923193000 +0000" stop="20240923203000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Brennero - S1E3 - Echi della sera - Parte 1</title><sub-title lang="it">Echi della sera - Parte 1</sub-title><desc lang="it">Mentre il rapporto tra Paolo ed Eva diviene sempre più personale, il furto di un dipinto vede tra i sospettati una pittrice amica di Kofler. Eva cerca di difendere la ragazza ad ogni costo.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Brennero---S1E3---Echi-della-sera---Parte-1-9759e884-3a2c-405f-b43d-86603151fa16.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E03</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/11/1726036917009_B3.jpg</image></programme>
<programme start="20240923203000 +0000" stop="20240923213000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Brennero - S1E4 - Echi della sera - Parte 2</title><sub-title lang="it">Echi della sera - Parte 2</sub-title><desc lang="it">Il ritrovamento del cadavere del proprietario del dipinto rubato complica la situazione di Mathilde. Cercando negli archivi, Eva e Paolo trovano una pista che potrebbe portarli al Mostro.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Brennero---S1E4---Echi-della-sera---Parte-2-a2e1b4dc-b059-4d99-a8c8-fb015ff1ba28.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E04</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/11/1726037189227_B4.jpg</image></programme>
<programme start="20240923213000 +0000" stop="20240923215500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Cose nostre - L&apos;ultimo turno - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">L&apos;ultimo turno - 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">In questa puntata Emilia Brandi racconta la storia di Giovambattista Tedesco, capoturno della vigilanza Ilva ucciso a Taranto nel 1989 per la sua tenace opposizione alle infiltrazioni mafiose nel Quarto Centro Siderurgico. Un uomo per bene che, in un territorio dove la criminalità arriva a dettare legge, non si è mai voltato dall&apos;altra parte. Quarant&apos;anni, sposato, padre di un bambino di otto anni, Tedesco è un ex carabiniere che, nella speranza di garantire un futuro migliore alla sua famiglia, ha lasciato l&apos;Arma per un posto nell&apos;acciaieria e nel corso degli anni l&apos;ha vista trasformarsi da sfolgorante miraggio di modernità e benessere in un fallimento industriale e un disastro ambientale. Un uomo perbene che, in un territorio dove la criminalità arriva a dettare legge, non si è mai voltato dall&apos;altra parte. La sua dedizione e il suo spirito di servizio rivivono nel ricordo della moglie Teresa e del viglio Alessandro oltre che nella testimonianza inedita del suo collega e amico Salvatore Cupri. La ricostruzione del contesto storico, negli anni della cosiddetta &quot;vertenza Taranto&quot; e della inarrestabile ascesa della criminalità locale capeggiata dal clan Modeo, è affidata al magistrato Nicolangelo Ghizzardi e al cronista Mario Diliberto.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Cose-nostre---Lultimo-turno---Puntata-del-23092024-f78ae4b0-c7c6-49e7-acfb-bba5999bcc0b.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/21/1726942088681_CoseNostre-23sett-01.jpg</image></programme>
<programme start="20240923215500 +0000" stop="20240923220000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">TG1 Sera</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/TG1-Sera-26412683-6861-474c-97ac-698e63959cdb.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616315208134_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923220000 +0000" stop="20240923224000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Cose nostre - L&apos;ultimo turno - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">L&apos;ultimo turno - 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">In questa puntata Emilia Brandi racconta la storia di Giovambattista Tedesco, capoturno della vigilanza Ilva ucciso a Taranto nel 1989 per la sua tenace opposizione alle infiltrazioni mafiose nel Quarto Centro Siderurgico. Un uomo per bene che, in un territorio dove la criminalità arriva a dettare legge, non si è mai voltato dall&apos;altra parte. Quarant&apos;anni, sposato, padre di un bambino di otto anni, Tedesco è un ex carabiniere che, nella speranza di garantire un futuro migliore alla sua famiglia, ha lasciato l&apos;Arma per un posto nell&apos;acciaieria e nel corso degli anni l&apos;ha vista trasformarsi da sfolgorante miraggio di modernità e benessere in un fallimento industriale e un disastro ambientale. Un uomo perbene che, in un territorio dove la criminalità arriva a dettare legge, non si è mai voltato dall&apos;altra parte. La sua dedizione e il suo spirito di servizio rivivono nel ricordo della moglie Teresa e del viglio Alessandro oltre che nella testimonianza inedita del suo collega e amico Salvatore Cupri. La ricostruzione del contesto storico, negli anni della cosiddetta &quot;vertenza Taranto&quot; e della inarrestabile ascesa della criminalità locale capeggiata dal clan Modeo, è affidata al magistrato Nicolangelo Ghizzardi e al cronista Mario Diliberto.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Cose-nostre---Lultimo-turno---Puntata-del-23092024-2c8a72a5-cace-408d-9bdd-02fc49a0a5d1.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/21/1726942088681_CoseNostre-23sett-01.jpg</image></programme>
<programme start="20240923224000 +0000" stop="20240923231000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Sottovoce</title><desc lang="it">RUBRICA - Percorsi umani e professionali raccontati ogni notte da personaggi dell&apos;attualità, della cultura, dello spettacolo, dell&apos;arte e dello sport.. - Un programma di e con Gigi Marzullo Produttore esecutivo Sabina Caracciolo Regia di Alessandra Rotondo</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Sottovoce-960250a7-0a9a-4ee5-929e-5e74985d304d.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/02/28/1677587099907_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923231000 +0000" stop="20240923231500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Che tempo fa</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Che-tempo-fa-6ac9df53-d7fe-4088-8e31-051dd1e69db2.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/03/21/1647863780558_2048x1152logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240923231500 +0000" stop="20240924040000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">RaiNews24</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/RaiNews24-1c1a97f9-1368-4b54-b6c7-5582e1dfe54d.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/12/05/1670268515096_2048x1152_logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924040000 +0000" stop="20240924042800 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">RaiNews24</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/RaiNews24-4c4d99cc-c04b-45bc-b7da-12e295a4ea85.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/12/05/1670268515096_2048x1152_logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924042800 +0000" stop="20240924043000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Previsioni sulla viabilità CCISS Viaggiare informati</title><desc lang="it">Previsioni sulla viabilità CCISS Viaggiare informati</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Previsioni-sulla-viabilita-CCISS-Viaggiare-informati-d7878464-6194-43a0-aa7a-cc97f80d1401.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/10/10/1507654113635_cis_h.jpg</image></programme>
<programme start="20240924043000 +0000" stop="20240924043500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">TG1</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/TG1-0dfae18f-ed02-42e4-bdee-4bd15c4bdc91.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616315208134_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924043500 +0000" stop="20240924050000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Tgunomattina</title><desc lang="it">NOTIZIARIO. - Direttore Gian Marco Chiocci</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Tgunomattina-a334a24b-6aa4-4fc5-9302-3097012421e5.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/05/10/1683733747369_TG1_MATTINA_per_RaiPlay_ORIZZONTALE_2023.jpg</image></programme>
<programme start="20240924050000 +0000" stop="20240924051000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">TG1</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/TG1-a5c0ffd0-c678-40fa-b95e-4229bb19593b.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616315208134_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924051000 +0000" stop="20240924051500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Che tempo fa</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Che-tempo-fa-a461b658-bca8-4f6a-b2c0-d60e599f6cd9.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/03/21/1647863780558_2048x1152logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924051500 +0000" stop="20240924060000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Tgunomattina</title><desc lang="it">NOTIZIARIO. - Direttore Gian Marco Chiocci</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Tgunomattina-879e5ce6-08af-4b1e-bbec-bd92628a6d80.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/05/10/1683733747369_TG1_MATTINA_per_RaiPlay_ORIZZONTALE_2023.jpg</image></programme>
<programme start="20240924060000 +0000" stop="20240924063000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">TG1</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/TG1-4dd8e876-28b3-4f3c-b931-502c1fe2b6a0.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616315208134_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924063000 +0000" stop="20240924063500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Che tempo fa</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Che-tempo-fa-51e0e1b6-5474-4b57-bf3d-cc401784c052.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/03/21/1647863780558_2048x1152logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924063500 +0000" stop="20240924065500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">UnoMattina</title><desc lang="it">RUBRICA - Programma che racconta la realtà declinata in ogni sua forma con toni garbati e puntuali, ospiti in studio e filmati. L&apos;attualità, il lavoro, l&apos;occupazione. l&apos;economia, i consumi, la salute, il benessere. E poi il racconto de - lla provincia italiana e i temi legati all&apos;ambiente e alla sostenibilità con un occhio attento alle scelte di tutti i giorni. Non mancherà il costume, la cultura, lo spettacolo, il racconto di grandi personaggi e di eventi italiani ed internazionali, arricchito da servizi, interviste e collegamenti con i principali protagonisti. - Conducono Massimiliano Ossini con Daniela Ferolla Regia di Fabrizio Settimio</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/UnoMattina-c94d54fc-2fa2-45fa-ade3-1f3df4b937f3.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/09/08/1694187267544_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924065500 +0000" stop="20240924070000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Rai Parlamento Telegiornale</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Rai-Parlamento-Telegiornale-7cc5ede9-c33e-4162-a010-d476ab832608.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/07/20/1626761017898_TG_Parlamento_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924070000 +0000" stop="20240924070300 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">TG 1 L.I.S.</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/TG-1-LIS-d53c5cbe-f653-41a2-a09f-53bc1ae7aac7.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/03/31/1680272500388_TG1_LIS_per_RaiPlay_ORIZZONTALE.jpg</image></programme>
<programme start="20240924070300 +0000" stop="20240924075000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">UnoMattina</title><desc lang="it">RUBRICA - Programma che racconta la realtà declinata in ogni sua forma con toni garbati e puntuali, ospiti in studio e filmati. L&apos;attualità, il lavoro, l&apos;occupazione. l&apos;economia, i consumi, la salute, il benessere. E poi il racconto de - lla provincia italiana e i temi legati all&apos;ambiente e alla sostenibilità con un occhio attento alle scelte di tutti i giorni. Non mancherà il costume, la cultura, lo spettacolo, il racconto di grandi personaggi e di eventi italiani ed internazionali, arricchito da servizi, interviste e collegamenti con i principali protagonisti. - Conducono Massimiliano Ossini con Daniela Ferolla Regia di Fabrizio Settimio</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/UnoMattina-88abdc4d-b261-47f9-ad3b-ea70661c20db.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/09/08/1694187267544_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924075000 +0000" stop="20240924095500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Storie italiane - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Protagoniste le grandi inchieste in un viaggio nell&apos;attualità tra casi di cronaca e tematiche sociali. Il programma si sviluppa in due parti principali: una legata alla stretta informazione, l&apos;altra mirata all&apos;approfondimento di temi come la disabilità, l&apos;emergenza abitativa, la lotta alle violenze sulle donne, il mondo dell&apos;infanzia e la tutela dei più deboli. Spazio anche alle interviste con personaggi di rilievo e di prestigio, come grandi medici e rappresentanti delle istituzioni.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Storie-italiane---Puntata-del-24092024-d526e609-0e7b-4846-9f04-95039901da41.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/09/11/1694441079344_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924095500 +0000" stop="20240924113000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">E&apos; sempre mezzogiorno - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">RUBRICA - Show quotidiano che usa la cucina come contesto in cui parlare di attualità con gli ospiti fissi del programma e giocare con il pubblico a casa. Ogni giorno Antonella accoglierà i suoi ospiti in un nuovo mondo, fat - to di genuinità, amore per la campagna, un&apos; attenzione particolare per il territorio italiano e i suoi prodotti. Uno spazio sarà riservato ai giochi al telefono. - Conduce Antonella Clerici Un programma di Antonella Clerici, Davide Corallo E Dimitri Tollini, Francesco Lucibello, Giorgio Pomi, Francesco Canino, Francesco Megalizzi Con la collaborazione di Gianfranco D&apos;Attoma e Valeria Manera Scenografia di Giuseppe Chiara Regia di Laura Ferraresi Prodotto in collaborazione con Stand By Me</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/E-sempre-mezzogiorno---Puntata-del-24092024-060675b8-918e-488d-abfd-194d9f59abe8.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/09/08/1694191835702_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924113000 +0000" stop="20240924120500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">TELEGIORNALE</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/TELEGIORNALE-8f07f4c2-5c8a-4c83-83e0-7e7f1d8ecb38.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616315208134_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924120500 +0000" stop="20240924140000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">La volta buona - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Gli ospiti Vip si raccontano con interviste, trattando anche i principali eventi dello spettacolo, attraverso aneddoti e anteprime. Non solo musica, cinema e tv, ma anche letteratura e attualità. Inoltre, per il pubblico - da casa due giochi telefonici a cui partecipare: uno dedicato alla musica e l&apos;altro alla fiction, fiore all&apos;occhiello della Rai e uno degli argomenti del programma, trattato ogni giorno con i suoi protagonisti.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/La-volta-buona---Puntata-del-24092024-60314b5c-19bc-4dff-9df0-0fe01ed46f8f.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/08/1725805619118_2048x1152%208.jpg</image></programme>
<programme start="20240924140000 +0000" stop="20240924145300 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Il Paradiso delle Signore - Daily - S9E12</title><sub-title lang="it">Episodio 12</sub-title><desc lang="it">Armando decide di parlare col padre di Elvira per fargli cambiare idea su Salvatore. Nel frattempo, una lettera di Tullio, l&apos;ex fidanzato della figlia, fa discutere nuovamente la Venere con il padre. Rosa confessa a Odile che dietro la sua proposta di lavoro al Paradiso c&apos;è Adelaide. Marta riceve una telefonata da Matilde, che le chiede un grosso favore.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Il-Paradiso-delle-Signore---Daily---S9E12-d8cc307c-3078-49ac-8680-9d73e5b886c9.html</url><episode-num system="xmltv_ns">8.11.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S09E12</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/17/1726574992481_912.jpg</image></programme>
<programme start="20240924145300 +0000" stop="20240924145500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Che tempo fa</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Che-tempo-fa-5af636fb-a12d-4835-8a46-36c064cdc04a.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/03/21/1647863780558_2048x1152logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924145500 +0000" stop="20240924150500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">TG 1</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/TG-1-ae1af6ef-e268-416b-b25c-fca3589fa15b.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616315208134_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924150500 +0000" stop="20240924164500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">La Vita in Diretta - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Programma di attualità, cronaca e spettacolo del pomeriggio di Rai 1.Collegamenti in diretta sul territorio con gli inviati, esperti e ospiti in studio per gli approfondimenti sui temi quotidiani.. - Conduce Alberto Matano Produttore esecutivo Gianluca De Virgiliis, Carla Manduzio Regia di Nicoletta Chiadroni</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/La-Vita-in-Diretta---Puntata-del-24092024-5008268a-34a3-454a-9945-87338778731e.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/09/17/1631880852797_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924164500 +0000" stop="20240924180000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Reazione a Catena - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Il gioco che, attraverso l&apos;associazione logica di parole, mette alla prova l&apos;intuito, la prontezza e la padronanza della lingua italiana dei concorrenti ma anche dei telespettatori. 3 giocatori tra amici, colleghi o parenti, si sfidano sulla loro capacità di indovinare, formare, completare e ordinare parole e &quot;catene&quot; di vocaboli. Sarà soprattutto decisiva la loro capacità di capirsi al volo nel gioco &quot;intesa vincente&quot; che stabilisce i campioni della puntata. Solo loro avranno accesso al gioco finale e alla possibilità di aggiudicarsi il montepremi accumulato.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Reazione-a-Catena---Puntata-del-24092024-4bfebb9e-16f6-4e03-a999-b779c48e3cf8.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/05/31/1717170798864_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924180000 +0000" stop="20240924183000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">TELEGIORNALE</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/TELEGIORNALE-83c95684-2262-40f0-ad8a-98da520dfcb7.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616315208134_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924183000 +0000" stop="20240924183500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Cinque Minuti - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Subito dopo la fine del Tg1, Bruno Vespa conduce &quot;Cinque minuti&quot;, per raccontare l&apos;Italia e il mondo giorno per giorno.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Cinque-Minuti---Puntata-del-24092024-dc0076b9-099d-4e0c-8f5c-2bbe3d440f1d.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/03/01/1677675187944_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924183500 +0000" stop="20240924193000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Affari tuoi - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Venti concorrenti in rappresentanza delle venti regioni italiane. In ogni puntata, il Pacchista sorteggiato giocherà con un partner ed insieme dovranno affrontare le insidie del famigerato Dottore..</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Affari-tuoi---Puntata-del-24092024-1bbab8c1-5bb2-47da-8df8-d874102f0912.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/05/1725550727561_2048x1152%204.jpg</image></programme>
<programme start="20240924193000 +0000" stop="20240924202000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">I leoni di Sicilia-S1E5</title><sub-title lang="it">Episodio 5</sub-title><desc lang="it">Palermo è in preda al colera, ma Vincenzo non si arrende e con l&apos;aiuto di Giulia porta avanti gli affari.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/I-leoni-di-Sicilia-S1E5-3a0cbf55-eea1-4850-b7e5-33dd20f866e5.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E05</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/05/1725533148652_ILDS_105.jpg</image></programme>
<programme start="20240924202000 +0000" stop="20240924212000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">I leoni di Sicilia-S1E6</title><sub-title lang="it">Episodio 6</sub-title><desc lang="it">Vincenzo ha aiutato la Rivoluzione, ma se per Giulia è un eroe, per il re è solo un traditore.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/I-leoni-di-Sicilia-S1E6-32f3d2df-03dc-4b7d-a431-8fee7ed4d715.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E06</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/05/1725533712633_ILDS_106.jpg</image></programme>
<programme start="20240924212000 +0000" stop="20240924215000 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Porta a Porta - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Programma di informazione e approfondimento di Bruno Vespa dedicato all&apos;attualità politica, alla cronaca e al costume.... - Un programma di Bruno Vespa Con la collaborazione di Antonella Martinelli, Maurizio Ricci, Giuseppe Tortora, Paola Miletich, Vito Sidoti, Concita Borrelli, Lucio Palazzo E di Vladimiro Polchi Produttore esecutivo Rossella Lucchi Regia di David Marcotulli</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Porta-a-Porta---Puntata-del-24092024-18828e7f-ae00-4020-ae6a-715893c6a7d5.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/02/28/1677587721371_2048x1152_porta_a-porta.jpg</image></programme>
<programme start="20240924215000 +0000" stop="20240924215500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">TG1 Sera</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/TG1-Sera-f8ad0b87-860d-4814-a7c9-c466e878fb7f.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616315208134_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924215500 +0000" stop="20240924230500 +0000" channel="Rai1.it"><title lang="it">Porta a Porta - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Programma di informazione e approfondimento di Bruno Vespa dedicato all&apos;attualità politica, alla cronaca e al costume.... - Un programma di Bruno Vespa Con la collaborazione di Antonella Martinelli, Maurizio Ricci, Giuseppe Tortora, Paola Miletich, Vito Sidoti, Concita Borrelli, Lucio Palazzo E di Vladimiro Polchi Produttore esecutivo Rossella Lucchi Regia di David Marcotulli</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai1/Porta-a-Porta---Puntata-del-24092024-8767977b-a31e-4dee-9fbb-68e90edf1a41.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/02/28/1677587721371_2048x1152_porta_a-porta.jpg</image></programme>
<programme start="20240922230500 +0000" stop="20240922235000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Felicità - La stagione della famiglia</title><desc lang="it">Il magazine estivo che, attraverso l&apos;esperienza di personaggi popolari, racconta l&apos;Italia e gli Italiani, le eccellenze e le destinazioni privilegiate del turismo culturale.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Felicita---La-stagione-della-famiglia-8c3bbfc3-6212-49d1-bf28-8de790c25bfa.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2020/09/05/1599297801685_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240922235000 +0000" stop="20240922235500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Meteo 2</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Meteo-2-91a02728-edd9-4a42-bf2f-a606ad39b0bd.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/08/1465376427411_meteo_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240922235500 +0000" stop="20240923000000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Appuntamento al cinema</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Appuntamento-al-cinema-00be04ae-2def-44d4-b8af-5c9ff673920c.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/07/01/1467382228407_cinema_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240923000000 +0000" stop="20240923040000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">RaiNews24</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/RaiNews24-b90d26f4-8855-45f7-9174-3d5f61c82063.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/12/05/1670268515096_2048x1152_logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240923040000 +0000" stop="20240923041000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Piloti</title><desc lang="it">Il commendator Aurelio è il titolare della compagnia aerea low-cost &quot;Piccione AirLines&quot;. Sull&apos;aereo e nella cabina di pilotaggio, può accadere di tutto.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Piloti-4c660bb6-80eb-43e7-85d3-4f618150d52b.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2013/03/1364393630800piloti_H.jpg</image></programme>
<programme start="20240923041000 +0000" stop="20240923050000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Medici in corsia S3E5 - Quello che diamo</title><sub-title lang="it">Quello che diamo</sub-title><desc lang="it">Felix, il figlio quindicenne della dottoressa Franziska Ruhland, arriva in ospedale completamente ubriaco. Sua madre, separata dal padre, è molto preoccupata perché Felix non è rientrato a casa la sera prima. Felix ha un&apos;intossicazione da alcol e nel suo sangue viene rilevata la presenza di ecstasy. Franziska ha un rapporto difficile con il ragazzo, che la accusa di averlo abbandonato per andare a vivere con una donna.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Medici-in-corsia-S3E5---Quello-che-diamo-6a3b04d6-bdec-420b-a42f-b69a06c34bcc.html</url><episode-num system="xmltv_ns">2.4.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S03E05</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/18/1726653192050_JLJL.jpg</image></programme>
<programme start="20240923050000 +0000" stop="20240923063000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">La Nave dei Sogni - Papua Nuova Guinea</title><sub-title lang="it">Papua Nuova Guinea</sub-title><desc lang="it">Il dottor Schroeder finalmente riceve un aiuto in infermeria, La dottoressa Hanna Lauterberg. Dieter, chirurgo plastico, in crociera con Tatjana, sua assistente e fidanzata, incontra Ines, in crociera col figlio Jojo, si ritrovano dopo più di vent&apos;anni e scoprono che il loro burrascoso amore non si era ancora spento.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/La-Nave-dei-Sogni---Papua-Nuova-Guinea-0fd39593-1457-4c5f-a9e9-eea1fe76167b.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/08/16/1565948386945_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923063000 +0000" stop="20240923064500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">E Viva il Videobox</title><desc lang="it">Gioco televisivo dove si vince un momento di gloria in TV. Una rassegna di esibizioni di cantanti, barzellettieri, prestigiatori e performers di ogni genere che, con ironia, hanno la voglia e il coraggio di mettersi in gioco.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/E-Viva-il-Videobox-687cc86d-e26a-476d-85ac-06bc0d557fe5.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/12/08/1670538364854_IMG_987616-9.jpg</image></programme>
<programme start="20240923064500 +0000" stop="20240923075800 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Radio2 Social Club - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Alex Britti e Chiara Francini - 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Luca Barbarossa ed Ema Stokholma aprono le porte di via Asiago a Roma a importanti ospiti musicali della scena nazionale e internazionale. Nel cast Saverio Raimondo, Giulia Vecchio e Carlo Amleto per tanta musica dal vivo e divertimento.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Radio2-Social-Club---Puntata-del-23092024-e183ff1f-60b0-4909-8bbe-5ede6934d307.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727089643579_1727089610288.png</image></programme>
<programme start="20240923075800 +0000" stop="20240923085000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Candice Renoir S6E4 - È facile mentire per chi viene da lontano</title><sub-title lang="it">È facile mentire per chi viene da lontano</sub-title><desc lang="it">Il corpo di un giovane senegalese, con le caviglie legate tra loro, viene ritrovato sulla spiaggia di Sete. L&apos;inchiesta svela dei retroscena inquietanti.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Candice-Renoir-S6E4---e-facile-mentire-per-chi-viene-da-lontano-37bb5b6b-df5d-41f6-8660-d1a7ad6ef4eb.html</url><episode-num system="xmltv_ns">5.3.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S06E04</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/06/07/1623053273314_aaaaaa.jpg</image></programme>
<programme start="20240923085000 +0000" stop="20240923085500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">70 X 70 - Lo sapevate che... - Episodio 5</title><sub-title lang="it">La voce di Portobello</sub-title><desc lang="it">Lo sapevate che il pappagallo Portobello non ha parlato una sola volta (quella di Paola Borboni, che vi viene sempre mostrata) bensì due volte?</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/70-X-70---Lo-sapevate-che---Episodio-5-5d6e636d-dc68-49fb-863a-147ad32c0a13.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E05</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/12/22/1703253476522_ep5_4.jpg</image></programme>
<programme start="20240923085500 +0000" stop="20240923110000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Cerimonia di restituzione della Bandiera Tricolore</title><desc lang="it">Palazzo del Quirinale. Cerimonia di restituzione della bandiera da parte degli atleti italiani di ritorno dai Giochi Olimpici e Paralimpici di Parigi 2024. A cura di Rai Sport</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Cerimonia-di-restituzione-della-Bandiera-Tricolore-0337f308-43c0-4ea0-a6ee-d0df24709c24.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/04/12/1492015245604_Logo_Rai_Sport-h-b.jpg</image></programme>
<programme start="20240923110000 +0000" stop="20240923110500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Tg2 Giorno</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Tg2-Giorno-c68d3f80-8bd7-4bf0-92a6-974b9d64f393.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616314318833_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923110500 +0000" stop="20240923111000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">70 X 70 - Lo sapevate che... - Episodio 29</title><sub-title lang="it">La prima Hit Parade</sub-title><desc lang="it">Lo sapevate che il primo spazio televisivo dedicato esclusivamente alla Hit Parade fu inserito all&apos;interno del telegiornale?</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/70-X-70---Lo-sapevate-che---Episodio-29-042d0dd0-030f-4e14-b2fc-7dea5c21a7a5.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.28.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E29</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/02/22/1708599380838_ep29.jpg</image></programme>
<programme start="20240923111000 +0000" stop="20240923113000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2 Medicina 33</title><desc lang="it">Direttore Antonio Preziosi A cura di Laura Berti</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-Medicina-33-5697c7d7-1b40-4a32-8974-da6786b37633.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616313901534_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923113000 +0000" stop="20240923120000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Il meglio di Radio2 Social Club</title><sub-title lang="it">Il meglio di Radio2 Social Club</sub-title><desc lang="it">Luca Barbarossa ed Ema Stokholma aprono le porte di via Asiago a Roma a importanti ospiti musicali della scena nazionale e internazionale. Nel cast Saverio Raimondo, Giulia Vecchio e Carlo Amleto per tanta musica dal vivo e divertimento.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Il-meglio-di-Radio2-Social-Club-99eb2f94-81a0-48e0-9e21-9cd6c06e4162.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/16/1726481271071_Nuovo%20progetto%208.jpg</image></programme>
<programme start="20240923120000 +0000" stop="20240923134000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Lo Spaesato - Puntata del 16/09/2024 - Agropoli</title><sub-title lang="it">Agropoli - 16/09/2024</sub-title><desc lang="it">Teo Mammucari si avventura nei piccoli paesi della provincia italiana, ne incontra gli abitanti, sperimenta tradizioni e usanze e racconta poi tutto in uno spettacolo di stand up comedy nel teatro del posto. La Prima tappa è Agropoli, in provincia di Salerno, alle porte del Parco Nazionale del Cilento.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Lo-Spaesato---Puntata-del-16092024---Agropoli-df638d12-8696-42b2-9af6-9f0581aacfb8.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/16/1726509951981_spaes.jpg</image></programme>
<programme start="20240923134000 +0000" stop="20240923150000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">BellaMa&apos; - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">20 concorrenti e 30 opinionisti, equamente divisi tra Generazione Z (18 - 25 anni) e Boomer (oltre i 55 anni) intervistano gli ospiti, animano i talk sull&apos;attualità e si confrontano a colpi di reel e gare di ballo e canto.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/BellaMa---Puntata-del-23092024-86985a29-6864-49e4-af29-98e9d2510ee5.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727093176804_BellaMa.jpg</image></programme>
<programme start="20240923150000 +0000" stop="20240923160000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Gli Specialisti S4E7 - Il nuotatore</title><sub-title lang="it">Il nuotatore</sub-title><desc lang="it">La squadra indaga sull&apos;omicidio di un famoso allenatore della Germania dell&apos;Est che, all&apos;epoca delle Olimpiadi del 1980, dopava gli atleti a loro insaputa.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Gli-Specialisti-S4E7---Il-nuotatore-f929d8e7-12c2-42d3-81dc-82ae7c67aab0.html</url><episode-num system="xmltv_ns">3.6.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S04E07</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727075682203_hyn.jpg</image></programme>
<programme start="20240923160000 +0000" stop="20240923160500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2 L.I.S.</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-LIS-03797a96-5200-41d6-a93f-fe6d07c01964.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616314226970_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923160500 +0000" stop="20240923165000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Squadra Speciale Cobra 11 S23E13 - Il primo giorno</title><sub-title lang="it">Il primo giorno</sub-title><desc lang="it">La giovane poliziotta Dana ha il suo primo giorno di lavoro alla Polizia Autostradale. Con fervore, s&apos;immerge nel suo primo caso ma, in realtà, il caso è di Semir e Paul.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Squadra-Speciale-Cobra-11-S23E13---Il-primo-giorno-3f8bd1ae-3243-40e7-a590-d23d70749a76.html</url><episode-num system="xmltv_ns">22.12.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S23E13</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2020/08/05/1596615393838_OnPaste.jpg</image></programme>
<programme start="20240923165000 +0000" stop="20240923173600 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Medici in corsia S3E10 - Un errore scomodo</title><sub-title lang="it">Un errore scomodo</sub-title><desc lang="it">Al Johannes Thal arriva Philipp, un ragazzo minorenne che ha avuto un incidente durante una gara di motocross. Ad accompagnarlo c&apos;è il padre Martin, una leggenda di questa disciplina.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Medici-in-corsia-S3E10---Un-errore-scomodo-7c32ff3e-7d03-43ad-864c-df15e25fa556.html</url><episode-num system="xmltv_ns">2.9.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S03E10</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727079807461_cc.jpg</image></programme>
<programme start="20240923173600 +0000" stop="20240923183000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Medici in corsia S3E11 - Punto cieco</title><sub-title lang="it">Punto cieco</sub-title><desc lang="it">Per la dottoressa Sherbaz non è giornata: Ben non sembra ricambiare i suoi sentimenti, lo stato di sua figlia la preoccupa e, per finire, investe una donna mentre sta andando al lavoro.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Medici-in-corsia-S3E11---Punto-cieco-aa08a177-b1c9-4150-a75e-0ef569abb8a4.html</url><episode-num system="xmltv_ns">2.10.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S03E11</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727080207825_cv.jpg</image></programme>
<programme start="20240923183000 +0000" stop="20240923190000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2 20.30</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-2030-5d955857-4755-47cf-8bdc-495fcf906f95.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616314318833_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923190000 +0000" stop="20240923192000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2 Post</title><desc lang="it">Rubrica informativa del TG2. Direttore Antonio Preziosi</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-Post-fdb68a70-ec44-41c3-b572-326688f2513b.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616173050643_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923192000 +0000" stop="20240923211500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Lo Spaesato - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Ostra - 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Teo Mammucari si avventura nei piccoli paesi della provincia italiana, ne incontra gli abitanti, sperimenta tradizioni e usanze e racconta poi tutto in uno spettacolo di stand up comedy nel teatro del posto. La seconda tappa è a Ostra, nelle Marche.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Lo-Spaesato---Puntata-del-23092024-de0f8aaa-e3f0-4ce4-8c4c-31adb3498b49.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/11/1726075828783_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923211500 +0000" stop="20240923222700 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">90°... del Lunedì del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">90°... del Lunedì del 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">L&apos;approfondimento sportivo del lunedì. Dopo le immagini del posticipo della sera, una riflessione su quanto avvenuto nei tre giorni della serie A: immagini, interviste ed un occhio attento alle Coppe Europee.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/90-del-Lunedi-del-23092024-8f01a231-fe18-40e0-a82b-ce8d2077ccc6.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/16/1726487164275_Serie-A-90-minuto-luned.png</image></programme>
<programme start="20240923222700 +0000" stop="20240923223000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Meteo 2</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Meteo-2-1ae52557-cfea-4ea2-870d-21d6ba320db2.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/08/1465376427411_meteo_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240923223000 +0000" stop="20240924000500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">I Lunatici</title><desc lang="it">In diretta simulcast su Rai2, Radio2, piattaforme digitali e visual radio, Roberto Arduini e Andrea Di Ciancio danno voce al popolo della notte, fonte d&apos;ispirazione per elaborare e condividere pensieri in libertà.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/I-Lunatici-308c68fc-30dd-4c64-8ff3-93fe71b39ad8.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/10/05/1696479010329_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924000500 +0000" stop="20240924020500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Casa Italia del 23/09/2024</title><desc lang="it">L&apos;appuntamento con l&apos;attualità, lo sport, il cinema, la moda e la musica di Rai Italia per gli Italiani all&apos;estero e per quanti nel mondo amano l&apos;Italia e la sua grande ricchezza culturale, paesaggistica e produttiva.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Casa-Italia-del-23092024-556b8db1-476c-48c8-89b8-781946282a44.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/24258650_1.jpg</image></programme>
<programme start="20240924020500 +0000" stop="20240924024900 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">The Resident S3E17 - Amare sorprese</title><sub-title lang="it">Amare sorprese</sub-title><desc lang="it">Un rinomato chirurgo pediatrico viene chiamato al Chastain per un intervento estremamente difficile su un neonato, ma quando arriva, il dottor Austin si rende conto che non è in grado di operare.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/The-Resident-S3E17---Amare-sorprese-a77236e5-128f-4e5e-ba2b-13f09e0db903.html</url><episode-num system="xmltv_ns">2.16.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S03E17</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/01/07/1641546093423_Nuovo%20progetto%208.jpg</image></programme>
<programme start="20240924024900 +0000" stop="20240924033000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">The Resident S3E18 - L&apos;alba di un giorno che non verrà</title><sub-title lang="it">L&apos;alba di un giorno che non verrà</sub-title><desc lang="it">Conrad deve curare il genero della dottoressa Voss, mentre il dottor Pravesh scopre la triste realtà su una paziente del dottor Cain. Nel frattempo, Bell viene estromesso dagli interventi chirurgici.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/The-Resident-S3E18---Lalba-di-un-giorno-che-non-verra-dcda12c1-849c-4c29-a4f4-18486662747a.html</url><episode-num system="xmltv_ns">2.17.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S03E18</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/01/07/1641546305549_Nuovo%20progetto%209.jpg</image></programme>
<programme start="20240924033000 +0000" stop="20240924040500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Piloti</title><desc lang="it">Il commendator Aurelio è il titolare della compagnia aerea low-cost &quot;Piccione AirLines&quot;. Sull&apos;aereo e nella cabina di pilotaggio, può accadere di tutto.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Piloti-53cd11f2-c202-4027-a300-aabc74c73b15.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2013/03/1364393630800piloti_H.jpg</image></programme>
<programme start="20240924040500 +0000" stop="20240924045500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Medici in corsia S3E6 - Le ragioni del cuore</title><sub-title lang="it">Le ragioni del cuore</sub-title><desc lang="it">Rico, un uomo confinato sulla sedia a rotelle, arriva in ospedale con la fidanzata, Jenny, che ha perso conoscenza. Leyla, Niklas e Ben la soccorrono immediatamente. È una promettente ginnasta, ma ha contratto un&apos;infezione al cuore a causa di una tonsillite non trattata con antibiotici. Il caso si complica con una insufficienza renale. La ragazza va in crisi, dovrà vivere con un pacemaker e facendo la dialisi? Ma la sua risposta alle cure è ottima e si ristabilisce quasi completamente.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Medici-in-corsia-S3E6---Le-ragioni-del-cuore-d5c2a8b6-69c9-4dbb-b0a5-908bf7d287f3.html</url><episode-num system="xmltv_ns">2.5.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S03E06</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/18/1726653325227_hhh.jpg</image></programme>
<programme start="20240924045500 +0000" stop="20240924063000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">La Nave dei Sogni - Perù - Miami</title><sub-title lang="it">Perù - Miami</sub-title><desc lang="it">Durante la crociera, Mara riesce a scoprire un segreto che l&apos;assillava da tempo e ritrova il suo grande amore, mentre Laura dà una lezione al giudice che aveva condannato ingiustamente suo padre.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/La-Nave-dei-Sogni---Peru---Miami-d64bff63-0ac0-4552-90f0-280633606491.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/08/16/1565952336831_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924063000 +0000" stop="20240924064500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-077e783e-21c4-41b4-8735-255e8af8ca13.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616314318833_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924064500 +0000" stop="20240924075800 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Radio2 Social Club - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Luca Barbarossa ed Ema Stokholma aprono le porte di via Asiago a Roma a importanti ospiti musicali della scena nazionale e internazionale. Nel cast Saverio Raimondo, Giulia Vecchio e Carlo Amleto per tanta musica dal vivo e divertimento.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Radio2-Social-Club---Puntata-del-24092024-6d03f11e-d934-4425-bbb6-af0e414c5cba.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727111283736_1726481271071_Nuovo%20progetto%208.jpg</image></programme>
<programme start="20240924075800 +0000" stop="20240924080000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Meteo 2</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Meteo-2-9c4d9806-4fdb-481f-8620-43ca838d51aa.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/08/1465376427411_meteo_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924080000 +0000" stop="20240924085500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2 Italia Europa</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-Italia-Europa-2ee8757f-4504-4045-b11f-8e3e8cfbca03.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616174617825_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924085500 +0000" stop="20240924090000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2 Flash</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-Flash-9d035adb-a45f-4c17-ba2c-c309bfaf1b9b.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/02/02/1612263226607_1552933465773_Tg2_2048X1152_1.jpg</image></programme>
<programme start="20240924090000 +0000" stop="20240924091000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG Sport Giorno</title><desc lang="it">TG Sport Giorno</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG-Sport-Giorno-cd879a00-2c6e-4fef-917d-80e1a8ff7423.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/12/03/1575384917496_tg_sport_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924091000 +0000" stop="20240924110000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">I Fatti Vostri</title><desc lang="it">La Piazza più famosa della televisione apre le sue porte a nuove storie ed ai loro protagonisti, propone rubriche, momenti di gioco con i telespettatori, momenti musicali e l&apos;immancabile Oroscopo di Paolo Fox.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/I-Fatti-Vostri-0118b68e-91b8-4318-922c-f5e5597e8f3f.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/09/07/1694100723839_20%20-%20I%20FATTI%20VOSTRI%20IMGL9197-loc.jpg</image></programme>
<programme start="20240924110000 +0000" stop="20240924113000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2 GIORNO</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-GIORNO-eecc868b-31df-4787-8bf0-6d68156b1ad2.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616314318833_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924113000 +0000" stop="20240924115000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2 Costume e Società</title><desc lang="it">Direttore Antonio Preziosi</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-Costume-e-Societa-cf046a64-4f38-4b3a-8d20-34fc93fcb3d7.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616174790223_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924115000 +0000" stop="20240924120000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2 Medicina 33</title><desc lang="it">Direttore Antonio Preziosi A cura di Laura Berti</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-Medicina-33-e29fb7b3-7845-4284-a9c8-24c49a505ba3.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616313901534_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924120000 +0000" stop="20240924132500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Ore 14 - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">L&apos;appuntamento quotidiano, ideato e condotto da Milo Infante, dalla forte vocazione giornalistica, con particolare attenzione alle inchieste, all&apos;attualità ed alla cronaca.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Ore-14---Puntata-del-24092024-b266acab-cc56-4fb8-baac-05dc0f1a668a.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727080847877_1663923979779_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924132500 +0000" stop="20240924150000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">BellaMa&apos; - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">20 concorrenti e 30 opinionisti, equamente divisi tra Generazione Z (18 - 25 anni) e Boomer (oltre i 55 anni) intervistano gli ospiti, animano i talk sull&apos;attualità e si confrontano a colpi di reel e gare di ballo e canto.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/BellaMa---Puntata-del-24092024-97afab0c-eabd-4883-99ed-c3e69c67246e.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727093240785_BellaMa.jpg</image></programme>
<programme start="20240924150000 +0000" stop="20240924160000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Gli Specialisti S4E8 - Vecchie ferite</title><sub-title lang="it">Vecchie ferite</sub-title><desc lang="it">Durante la bonifica di una discarica, vengono rinvenute alcune ossa umane e la protesi di un braccio. Vista la specificità dell&apos;oggetto, il corpo viene identificato come appartenente ad un capitano delle SS durante il periodo nazista.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Gli-Specialisti-S4E8---Vecchie-ferite-a927cfa9-76f5-4f2e-b920-77256ba3dd70.html</url><episode-num system="xmltv_ns">3.7.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S04E08</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727079659693_re.jpg</image></programme>
<programme start="20240924160000 +0000" stop="20240924161000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Rai Parlamento Telegiornale</title><desc lang="it">Direttore Giuseppe Carboni</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Rai-Parlamento-Telegiornale-cc89e47c-7ed9-45a8-bdbf-d0f09b714971.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/07/20/1626761017898_TG_Parlamento_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924161000 +0000" stop="20240924161500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2 L.I.S.</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-LIS-261e817b-e234-4288-b9bc-b17de5f3d8e0.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616314226970_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924161500 +0000" stop="20240924163000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-bf4b5b51-4cbc-44ba-b82c-e4b16bbc017d.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616314318833_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924163000 +0000" stop="20240924164800 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG Sport Sera</title><desc lang="it">TG Sport Sera</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG-Sport-Sera-34fc0381-8b5e-4329-a9b4-7c24f92b1525.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/12/03/1575384917496_tg_sport_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924164800 +0000" stop="20240924165000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Meteo 2</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Meteo-2-c561f957-a923-40f6-8879-e0912fd68b49.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/08/1465376427411_meteo_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924165000 +0000" stop="20240924173600 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Medici in corsia S3E12 - Ascoltare</title><sub-title lang="it">Ascoltare</sub-title><desc lang="it">Darius Meissner, orefice con un forte deficit uditivo, viene portato in ospedale con una ferita sulla parte superiore del braccio. Elias riconosce i sintomi di una sindrome compartimentale acuta.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Medici-in-corsia-S3E12---Ascoltare-e348de21-7ec3-4b20-82ce-8d04705c8ebf.html</url><episode-num system="xmltv_ns">2.11.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S03E12</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727083840514_vkvk.jpg</image></programme>
<programme start="20240924173600 +0000" stop="20240924183000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">Medici in corsia S3E13 - Finché il tempo non ci separi</title><sub-title lang="it">Finché il tempo non ci separi</sub-title><desc lang="it">Un pullman turistico tampona un camion e tutti i passeggeri vanno in clinica per farsi curare. I due casi più gravi sembrano essere quelli del guidatore e della guida turistica.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/Medici-in-corsia-S3E13---Finche-il-tempo-non-ci-separi-53843683-e9c0-4b7b-aa0c-716d59ce1d9c.html</url><episode-num system="xmltv_ns">2.12.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S03E13</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727083983611_bgt.jpg</image></programme>
<programme start="20240924183000 +0000" stop="20240924190000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2 20.30</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-2030-c3024466-4364-4369-9aab-69203994ae1f.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/21/1616314318833_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924190000 +0000" stop="20240924192000 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">TG2 Post</title><desc lang="it">Rubrica informativa del TG2. Direttore Antonio Preziosi</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/TG2-Post-cb44dcfc-8d10-412a-bed5-26d18568ef7f.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616173050643_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924192000 +0000" stop="20240924213500 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">The Floor - Ne rimarrà solo uno</title><desc lang="it">Cento concorrenti si affrontano in duelli a domande su un gigantesco pavimento a LED da conquistare. Ognuno porta con sé un campo di conoscenza e chi vince acquisisce i riquadri occupati dallo sconfitto.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/The-Floor---Ne-rimarra-solo-uno-8a7e361e-a77b-404c-b388-0d76684d1737.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/12/21/1703161445769_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924213500 +0000" stop="20240924224400 +0000" channel="Rai2.it"><title lang="it">La fisica dell&apos;amore - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Il professor Vincenzo Schettini, l&apos;amato volto del web, racconta la scienza partendo dai suoi iconici esperimenti di fisica per poi arrivare a un parallelo con i sentimenti umani. Il tutto passando per diversi ospiti che si avvicendano nella sua &quot;aula televisiva&quot; affrontando, a loro insaputa, interrogazioni, esperimenti e riflessioni sulla scuola e sulla vita in generale. Nel terzo appuntamento, gli ospiti della puntata sono: la scrittrice e giornalista Barbara Alberti; l&apos;attrice e volto tv Valeria Graci; l&apos;attore Giovanni Esposito e il cantante Alex Wyse.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai2/La-fisica-dellamore---Puntata-del-24092024-5ca49c59-79df-4483-9929-f8ccf85f10a4.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/04/12/1712926287030_la%20fisica%20dell%20amore%202048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240922223000 +0000" stop="20240922225500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Timeline - Puntata del 22/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 22/09/2024</sub-title><desc lang="it">Marco Carrara intervista Lillo Petrolo, il popolare attore e comico, amatissimo da tutte le generazioni. L&apos;incontro è l&apos;occasione per parlare del fenomeno &quot;Posaman&quot; e di come cambia la comicità al tempo dei social media. Spazio anche a momenti divertenti: riuscirà Lillo a insegnare a Marco a ballare?</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Timeline---Puntata-del-22092024-47c2d56f-925d-4cb1-a5a1-4b542c9d58c0.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/20/1726838234038_Timeline-24-25-pt03.jpg</image></programme>
<programme start="20240922225500 +0000" stop="20240922231000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Fuori Orario. Cose (mai) viste</title><desc lang="it">Di Ghezzi Baglivi Di Pace Esposito Fina Francia Luciani Turigliatto presenta IL DIRITTO DEL PIÙ FORTE (3) a cura di Fulvio Baglivi e Roberto Turigliattovi.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Fuori-Orario-Cose-mai-viste-1becf592-42c5-40e5-8f95-da60adefbc62.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/01/15/1705328650559_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240922231000 +0000" stop="20240923004200 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Otto ore non sono un giorno - S1E4 Harald e Monika</title><sub-title lang="it">Harald e Monika</sub-title><desc lang="it">Monika, sorella di Jochen oppressa dal marito Harald, decide di divorziare, mentre Jochen e Marion si sposano. Alla festa di matrimonio Monika incontra di nuovo Manfred, il miglior amico di Jochen, e i due si innamorano. Anche Irmgard si ricrederà sugli operai innamorandosi di Rolf.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Otto-ore-non-sono-un-giorno---S1E4-Harald-e-Monika--1af7844f-b2f6-4e2d-8fe9-e78794850fa9.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E04</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/02/03/1643897269670_OttoOreNonSonoUnGiorno_4.jpg</image></programme>
<programme start="20240923004200 +0000" stop="20240923021000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Otto ore non sono un giorno - S1E5 Irmgard e Rolf</title><sub-title lang="it">Irmgard e Rolf</sub-title><desc lang="it">La fabbrica viene spostata in un&apos;altra zona della città, così Jochen riesce a convincere il padre a scambiarsi le case. Irmgard e Rolf si mettono insieme e sono ospitati da Jochen e Marion. Monika si ritrova incastrata in una storia di speculazioni ma viene salvata dalla scaltra nonna.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Otto-ore-non-sono-un-giorno---S1E5-Irmgard-e-Rolf--d3c72371-7d83-477c-8167-105838613473.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E05</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/02/04/1643971912629_OttoOreNonSonoUnGiorno_5.jpg</image></programme>
<programme start="20240923021000 +0000" stop="20240923031700 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Lo specchio rovesciato - Un&apos;esperienza di autogestione operaia - E2 - Compagnia unica lavoratori merci varie</title><sub-title lang="it">Compagnia unica lavoratori merci varie</sub-title><desc lang="it">La storia dell&apos;attività della Culmv (Compagnia unica di lavoratori merci varie) del porto di Genova, dal Trecento sino ai giorni nostri.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Lo-specchio-rovesciato---Unesperienza-di-autogestione-operaia---E2---Compagnia-unica-lavoratori-merci-varie-4cf7eafb-f7a6-49d8-84e4-c6db96ad7f69.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E02</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2020/12/11/1607683166777_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923031700 +0000" stop="20240923040000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Lo specchio rovesciato - Un&apos;esperienza di autogestione operaia - E3 - Il sacco e il container</title><sub-title lang="it">Il sacco e il container</sub-title><desc lang="it">La storia dell&apos;attività della Culmv (Compagnia unica di lavoratori merci varie) del porto di Genova, dal Trecento sino ai giorni nostri.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Lo-specchio-rovesciato---Unesperienza-di-autogestione-operaia---E3---Il-sacco-e-il-container-c985b5e1-edc3-4519-a71b-e942447f4d16.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E03</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2020/12/11/1607683332579_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923040000 +0000" stop="20240923050000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">RaiNews24</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/RaiNews24-367faf8e-f75d-49b9-bc16-eda32cafef77.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/12/05/1670268515096_2048x1152_logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240923050000 +0000" stop="20240923053000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Geo Documentario del 23/09/2024</title><desc lang="it">Documentario</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Geo-Documentario-del-23092024-39af15f8-cb05-4635-aa9d-04bb3ea256be.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727073237285_1562672685846_GEO%202048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923053000 +0000" stop="20240923060000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TGR Buongiorno Regione</title><desc lang="it">A cura delle redazioni regionali della TGR.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TGR-Buongiorno-Regione-7f685b2b-d120-471b-b316-a4db5704997a.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/02/27/1488204410296_1465376127831_tgr_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240923060000 +0000" stop="20240923073600 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Guardia, ladro e cameriera</title><sub-title lang="it">Guardia, ladro e cameriera</sub-title><desc lang="it">Nella notte di San Silvestro, Otello, un ladruncolo dilettante, tenta un colpo in un appartamento che credeva vuoto, ma si ritrova faccia a faccia con la bella cameriera Adalgisa.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Guardia-ladro-e-cameriera-586eb525-39d4-458a-828d-577cb00e2acb.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727077957397_Nuovo%20progetto.jpg</image></programme>
<programme start="20240923073600 +0000" stop="20240923083000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Un amore chiamato Africa</title><sub-title lang="it">Un amore chiamato Africa</sub-title><desc lang="it">Riccardo Garbaccio vive in Zambia lungo le sponde del Lower Zambesi e, oltre alla sua attività di ricezione turistica, è sempre pronto e disponibile a salvare un coccodrillo o un elefantino orfano del bracconaggio; negli anni è diventato presidente di un&apos;importante organizzazione che affianca il governo zambiano nel combattere il bracconaggio. Ma non solo: ha costruito un asilo per i bambini dei villaggi vicini, per garantire loro un pasto quotidiano. Di Annalisa Losacco ed Eugenio Manghi</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Un-amore-chiamato-Africa-d2e331d9-3686-4111-a0f1-6b678e4d90a6.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/05/155895570386110568455.png</image></programme>
<programme start="20240923083000 +0000" stop="20240923095500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">I due compari</title><desc lang="it">La povertà raccontata attraverso il sorriso: il film racconta la storia di Giovanni e Ciccillo, sgangherati venditori ambulanti nelle piazze di Roma.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/I-due-compari-5882a744-7f2f-4dca-87b5-00726b39fb79.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/27/1467019957986_2048x1152-dueCompari.jpg</image></programme>
<programme start="20240923095500 +0000" stop="20240923104500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Geo Documentario - Inquietanti vicini</title><sub-title lang="it">Inquietanti vicini</sub-title><desc lang="it">DOCUMENTARIO.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Geo-Documentario---Inquietanti-vicini-0a8f6bd6-6ec4-4df3-8de3-63b73d334ad5.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/07/09/1562672685846_GEO%202048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923104500 +0000" stop="20240923111500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Quante storie - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Lettere a un professore</sub-title><desc lang="it">Ogni giorno storie, personaggi e temi con l&apos;intento di approfondire alcuni aspetti della complessità che ci circonda. Dall&apos;arte alla letteratura, dalla musica alla storia recente, dalla filosofia alla politica, Giorgio Zanchini e i suoi ospiti offrono spunti di riflessione per comprendere le mille facce di un Paese meraviglioso e contraddittorio.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Quante-storie---Puntata-del-23092024-47ab0450-840b-4f61-aefc-ba7f6f17bfc4.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727092728031_1727092677906.png</image></programme>
<programme start="20240923111500 +0000" stop="20240923120000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Passato e Presente - Freud e Roma - 14/12/2021</title><sub-title lang="it">Freud e Roma</sub-title><desc lang="it">Quando Sigmund Freud, il padre della psicanalisi, compie il suo primo viaggio in Italia nel 1895, ha 39 anni e ha appena pubblicato i suoi studi sull&apos;isteria. Da allora, la penisola diventa una meta abituale: lo psichiatra viennese la percorrerà in lungo e in largo alla scoperta dei suoi paesaggi, dell&apos;arte e della natura, e le vivide impressioni che ne ricaverà gli offriranno spunti per le sue ricerche. Lo raccontano Paolo Mieli e il professor David Meghnagi in questa puntata di &quot;Passato e Presente&quot;. Roma è sua meta più ambita ma Freud, pur portandosi sempre più a Sud, per anni non riesce a spingersi fino alla capitale. A bloccarlo una sorta di divieto paterno, legato alla sua identità ebraica. Eppure, Roma è sempre presente nei suoi pensieri e si manifesta attraverso una serie di sogni ricchi di simboli, rimandi, memorie e paure. Quando finalmente raggiungerà la Città eterna, nel settembre del 1901, Freud resterà folgorato dalla sua bellezza e dalla potenza della sua arte. A colpirlo in maniera particolare è il Mosè di Michelangelo, che diventerà oggetto di vari suoi scritti.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Passato-e-Presente---Freud-e-Roma---14122021-c3f3bf23-7622-447e-85dc-98bfbddd6856.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/12/15/1639589193731_Passato%20e%20presente%20Freud.jpg</image></programme>
<programme start="20240923120000 +0000" stop="20240923122000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Il barbiere complottista</title><sub-title lang="it">Il barbiere complottista</sub-title><desc lang="it">La parabola di un uomo che per ricevere le attenzioni e l&apos;affetto dei propri cari, finisce per contagiare con il morbo del complottismo un intero quartiere.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Il-barbiere-complottista-5167306c-935f-420a-9069-775b6f4cbdbc.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/06/15/1718468797131_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923122000 +0000" stop="20240923123000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Tg3</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Tg3-c6be71e8-7ccd-4ae1-bf49-2a3eb1739334.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616172758681_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923123000 +0000" stop="20240923123100 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Meteo 3</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Meteo-3-51f97f16-d4b9-4241-94cf-ea614f763a07.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/08/1465376427411_meteo_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240923123100 +0000" stop="20240923124100 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">L&apos;eroe</title><sub-title lang="it">L&apos;eroe</sub-title><desc lang="it">Il ricovero ospedaliero ha reso il diciottenne Stefano più apatico e solitario del solito. Una notte, mentre tutti dormono, nel reparto compare qualcuno pronto a dargli una scossa perché si faccia avanti con una ragazza che gli piace. E&apos; l&apos;eroe del cinema, che proviene direttamente dallo schermo cinematografico.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Leroe-f8e61a25-e922-4d45-86c0-7e85715eb016.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/11/12/1573572446756_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923124100 +0000" stop="20240923125100 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Torto marcio</title><sub-title lang="it">Torto marcio</sub-title><desc lang="it">Un ragazzo parcheggia nel posteggio riservato ai disabili e una passante lo affronta: la sua spiegazione non la convince. Da che parte sta la ragione? E cosa sono disposti a fare pur di stare dalla parte del giusto?</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Torto-marcio-52a84742-8074-4205-8702-e140d8d07164.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/06/17/1718628986003_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923125100 +0000" stop="20240923130500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Orti e galline - Geo 31/10/2022</title><sub-title lang="it">Orti e galline - 31/10/2022</sub-title><desc lang="it">A Roma, a due passi dal fiume del Tevere, c&apos; è un lembo di terra dove poter adottare un orto. Chi se ne occupa è Arianna che oramai, ivi rifugiatasi, ci mostra come reinvertarsi partendo dal basso, non è poi così triste e difficile. La sua quotidianità è rappresentata da ortaggi di tutti i tipi, 1600 galline e incontri speciali. Specie Animali: galline ovaiole Isa Brown e Bianca Livornese Specie Vegetali: broccoletti, cavolo cappuccio, radicchio rosa, pomodoro, melanzana, peperone, zucchine, lattuga, zucca, patata, cipolla bianca e rossa, porro, sedano, carota, bieta, fiori di zucca, verza, cavolo nero.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Orti-e-galline---Geo-31102022-e5e454fd-d0f2-4829-8af0-79cf1afc1420.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/11/18250561.png</image></programme>
<programme start="20240923130500 +0000" stop="20240923131500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Isole biologiche le uova - Geo 26/12/2023</title><sub-title lang="it">Isole biologiche le uova - 26/12/2023</sub-title><desc lang="it">Isole biologiche le uova</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Isole-biologiche-le-uova---Geo-26122023-ac7fddc2-03e7-403f-b7a4-7ca6a089a7cf.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/01/21971331.png</image></programme>
<programme start="20240923131500 +0000" stop="20240923132000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">La speranza siamo noi - E5 - Niccolò Brizzolari</title><sub-title lang="it">Niccolò Brizzolari</sub-title><desc lang="it">Siamo piccole pietre che solo nell&apos;unione costruiamo ponti. Questa metafora, ispirata a Le città invisibili di Italo Calvino, descrive i sentimenti e le emozioni di Niccolò Brizzolari che guarda al futuro con speranza e con l&apos;impegno di chi vede nell&apos;agire consapevole la vera medicina per costruire un mondo più giusto. Solo mettendo insieme le proprie capacità, risorse e talenti si possono gettare ponti e attraversare il tempo.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/La-speranza-siamo-noi---E5---Niccolo-Brizzolari-ca1dea8a-2b83-4ce9-b1f2-1191cf14a334.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E05</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/12/23/1671827269211_Maria%20Sole%20Franceschi%20LA%20SPERANZA%20SIAMO%20NOI%201.png</image></programme>
<programme start="20240923132000 +0000" stop="20240923141300 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">A casa di Maria Latella - Puntata del 17/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 17/09/2024</sub-title><desc lang="it">Un house talk in cui Maria Latella, la padrona di casa, offre ai suoi ospiti, spunti di discussione su varie tematiche. Il rapporto tra giovani e smartphone è al centro del dibattito pubblico in tutta Europa; in Italia soprattutto a partire dal provvedimento intrapreso dal ministro Valditara di vietarli nelle classi. In primo piano anche la posizione di celebri attori e con loro pedagogisti e intellettuali, che hanno firmato una petizione per estendere ai 16 anni il divieto di possedere uno smartphone personale. In gioco, anche le ricerche sui potenziali danni cerebrali che bambini e ragazzi possono subire per eccessiva esposizione ai social e le novità connesse al ritorno a scuola. Siedono, al fianco di Maria Latella, il Ministro dell&apos;Istruzione e del Merito Giuseppe Valditara, lo psicoterapeuta Matteo Lancini, l&apos;attore Massimo Ghini ed Eugenia Carfora, dirigente scolastico, da dieci anni alla guida dell&apos;istituto Francesco Morano di Caivano. Alla vigilia del suo ritorno in Rai con &quot;Lo stato delle cose&quot;, il giornalista e conduttore Massimo Giletti è ospite dell&apos;intervista finale.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/A-casa-di-Maria-Latella---Puntata-del-17092024-816c4c55-43e5-4253-abf2-26705974a209.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/17/1726582256925_CasaLatella-ep02.jpg</image></programme>
<programme start="20240923141300 +0000" stop="20240923150000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Hudson e Rex S1E2 - Un caso intricato</title><sub-title lang="it">Un caso intricato</sub-title><desc lang="it">Un giovane, con il volto mascherato, cade dalla cima di un edificio. Si tratta di un esperto di parkour famoso sul web per le sue acrobazie spericolate, ma quella che sembra una morte accidentale si scoprirà presto essere un omicidio...</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Hudson-e-Rex-S1E2---Un-caso-intricato-21f8a1d4-bb6a-4619-90bb-b9046b8756f2.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E02</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/08/05/1564995258654_ff.jpg</image></programme>
<programme start="20240923150000 +0000" stop="20240923160500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Overland</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Overland-99c57f8d-2b12-4324-8a02-e0e59fe1bf3e.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/07/15/1563193039070_Overland%202048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923160500 +0000" stop="20240923170000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Overland</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Overland--58483e12-ffc8-4231-abd8-13e6eed2f6f2.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/23/1727108191122_1563193039070_Overland%202048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923170000 +0000" stop="20240923170600 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TG3</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TG3-be4c5e21-acf5-4703-a788-d87814ade706.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616172758681_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923170600 +0000" stop="20240923173000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">La Val di Cornia</title><sub-title lang="it">La Val di Cornia</sub-title><desc lang="it">Un viaggio tra le colline che guardano il mare a cavallo tra Grosseto e Livorno a seguire da vicino la vita, il lavoro, i ritmi di una provincia che in pochi chilometri passa da borghi a quasi mille metri di altezza a piccoli paesi sul livello del mare, quelli della pianura creata a valle dal fiume Cornia nel suo breve corso, fino a sfociare nel Tirreno, proprio davanti all&apos;isola d&apos;Elba. Di Riccardo Bicicchi</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/La-Val-di-Cornia--2bbae240-b338-4c88-b901-1502af2207c9.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2018/12/15440019413899751291.png</image></programme>
<programme start="20240923173100 +0000" stop="20240923175800 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Sfince siciliane - Geo - 17/03/2022</title><sub-title lang="it">Sfince siciliane - 17/03/2022</sub-title><desc lang="it">Non lontano da Palermo, il comune di &quot;Carini&quot; accoglie il visitatore con la sua storia carica di cultura, bellezza e mistero. Questo luogo è molto conosciuto per il suo castello e la famosa vicenda della &quot;Baronessa di Carini&quot;e le leggende che ad essa ruotano intorno. Ma questa città è anche &quot;la patria&quot; di un dolce siciliano molto famoso che ha origini arabe: stiamo parlando delle &quot;Sfince&quot;, una vera prelibatezza tutta da gustare, realizzata con la freschissima ricotta delle zone. Nota per la redazione: il periodo delle &quot;sfince&quot; è Marzo, per la festa di San Giuseppe. (19 marzo)</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Sfince-siciliane---Geo---17032022-066bd462-6678-49cc-ace7-8c8e4016ac68.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/03/16474103.png</image></programme>
<programme start="20240923175800 +0000" stop="20240923182500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Blob - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Venti minuti di &quot;surrogato televisivo&quot;. La tv smontata, rimontata e messa a nudo attraverso il montaggio per svelare cosa il video e i suoi protagonisti di tutti i giorni ci dicono in realtà.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Blob---Puntata-del-23092024-c3a64a45-8b64-4dd7-8218-d82186b68927.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/11/13/1573642200950_Blob%202048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923182500 +0000" stop="20240923185000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Riserva Indiana - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Stefano Massini insieme a Francesco Gabbani parla di confusione. Bella parola, con-fusione: significa le cose fuse insieme, un tutt&apos;uno indistinguibile, non capisci più dove finisce una e inizia l&apos;altra. Oggi per esempio, i social, il web, sono come una piazza in cui tutti urlano e urlando creano appunto confusione: tutto si fonde insieme e non senti più voci ma solo rumore.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Riserva-Indiana---Puntata-del-23092024-2c2e64ee-eddb-4cb3-b3fd-320973d74f09.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/17/1726578730690_gabbani.jpg</image></programme>
<programme start="20240923185000 +0000" stop="20240923192000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Un posto al sole - Puntata del 23/09/2024 EP6531</title><sub-title lang="it">Puntata del 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Ida sembra sempre più sotto pressione con l&apos;avvicinarsi della nuova udienza. Filippo e Serena sono ancora increduli per l&apos;arroganza di Roberto, che va da Lara per assicurarsi che la donna faccia esattamente ciò che le ha chiesto. Cresce la paura di Alberto per una vendetta di Torrente e anche Niko si sente minacciato dalla presenza del socio. Eugenio e Lucia sono sempre più frustrati a causa della latitanza di Torrente.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Un-posto-al-sole---Puntata-del-23092024-EP6531-a913e457-6dfb-4175-823f-b61e78180fd7.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/22/1727018174626_vlcsnap-2024-09-22-17h03m37s338.jpg</image></programme>
<programme start="20240923192000 +0000" stop="20240923212000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Insider - Faccia a faccia con il crimine - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Roberto Saviano ripercorre la storia di Don Peppe Diana, il sacerdote ammazzato dalla camorra a 35 anni, il giorno del suo onomastico, nella sua chiesa a Casal di Principe. Grazie alla voce del testimone oculare del suo omicidio, Augusto Di Meo, che ha infranto le leggi dell&apos;omertà è stato possibile assicurare gli assassini di Don Diana. La storia di questo sacerdote coraggioso è la storia di un&apos;intera comunità tenuta in scacco per anni dalla violenza della camorra, che dopo aver visto scorrere il sangue dell&apos;ennesimo innocente, un uomo di fede, ha deciso di alzare la testa e affrontare l&apos;oppressore. Grazie alla voce del testimone oculare del suo omicidio, Augusto Di Meo, che ha infranto le leggi dell&apos;omertà e si è battuto per assicurare alla giustizia gli assassini di Don Diana.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Insider---Faccia-a-faccia-con-il-crimine---Puntata-del-23092024-895e18fb-d2f5-4fc3-b047-aa336b1095da.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/21/1726938819183_Insider-pt04-DonDiana.jpg</image></programme>
<programme start="20240923212000 +0000" stop="20240923220000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Mano a mano - Puntata del 23/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 23/09/2024</sub-title><desc lang="it">Una finestra aperta sul grande cuore degli italiani e sulla responsabilità della Rai e delle associazioni che ad essa si rivolgono in cerca di aiuto per la realizzazione di progetti umanitari e di importanza per la collettività. Insieme a Federico Ruffo i testimonial celebri delle campagne di solidarietà ed i protagonisti delle realtà del terzo settore. Tra gli ospiti la musicista Rita Forte e il Presidente di AIRC Andrea Sironi che discutono di ricerca scientifica, mentre con Giulia Minoli e Paola Turci della Fondazione &quot;Una, Nessuna e Centomila&quot; si affronta il tema della violenza contro le donne. A seguire, Andrea Iacomini di Unicef Italia parla della condizione dei bambini nel mondo, e Beppe Vessicchio illustrerà le attività solidali dell&apos;Antoniano di Bologna. La puntata si conclude con Cesare Bocci, testimonial di Save The Children.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Mano-a-mano---Puntata-del-23092024-feda642b-ee02-4db1-8b55-af47fc081bab.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/21/1726937930880_ManoaMano-pt04.jpg</image></programme>
<programme start="20240923220000 +0000" stop="20240923230000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TG3 Linea Notte</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TG3-Linea-Notte-0ad99b8d-c705-41fc-81bb-5b962e2af470.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616172432521_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923230000 +0000" stop="20240923230500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Meteo 3</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Meteo-3-0813c289-e23c-467d-9862-b38587bf0f7c.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/08/1465376427411_meteo_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240923230500 +0000" stop="20240923231500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TG- Magazine</title><desc lang="it">A cura di Rai Parlamento.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TG--Magazine-b6b8c52b-6f42-48b0-aa25-7e23dfb1ad49.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/07/20/1626760390469_Parlamento_Magazine_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923231500 +0000" stop="20240923234500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">O anche no - Puntata del 22/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 22/09/2024</sub-title><desc lang="it">Il programma, talk di infotainment, dedicato all&apos;inclusione e alla solidarietà che racconta attraverso i protagonisti le loro storie, le loro attese, difficoltà e conquiste.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/O-anche-no---Puntata-del-22092024-b2227fc7-7d9b-45c4-b791-0d4bab705e8f.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/20/1726856425327_OAncheNo-22set.jpg</image></programme>
<programme start="20240923234500 +0000" stop="20240924002000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Protestantesimo - Osa essere Lidia Poët - 15/09/2024</title><sub-title lang="it">Osa essere Lidia Poët - 15/09/2024</sub-title><desc lang="it">Donna e valdese Lidia Poët si laurea in Giurisprudenza nel 1881 e si iscrive all&apos;Ordine degli Avvocati di Torino nel 1883. La toga però le viene negata per la sola &quot;colpa&quot; di essere donna. Ma Lidia non si ferma e la sua determinazione e caparbietà faranno di lei una pioniera delle battaglie per l&apos;emancipazione femminile, per l&apos;introduzione del suffragio universale e per i diritti dei carcerati. Conduce: Claudio Paravati</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Protestantesimo---Osa-essere-Lidia-Poet---15092024-e1e0997f-bb31-44ef-968c-1b1abb8f2a1b.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/15/1726426099777_1726426000625.png</image></programme>
<programme start="20240924002000 +0000" stop="20240924040000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">RaiNews24</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/RaiNews24-d5d40520-3954-41ed-92c5-469d4aa3b6b4.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/12/05/1670268515096_2048x1152_logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924040000 +0000" stop="20240924050000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">RaiNews24</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/RaiNews24-1aad0395-8c9e-4f05-9945-14307b86e319.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/12/05/1670268515096_2048x1152_logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924050000 +0000" stop="20240924053000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TGR Buongiorno Italia</title><desc lang="it">Direttore Alessandro Casarin caporedattore centrale Daniela Sodano.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TGR-Buongiorno-Italia-193a6d1d-d6e8-4d62-ab58-79dc0102948d.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616172640597_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924053000 +0000" stop="20240924060000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TGR Buongiorno Regione</title><desc lang="it">A cura delle redazioni regionali della TGR.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TGR-Buongiorno-Regione-2a508a0a-6575-4bb4-98ec-d1d55e3b1afd.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/02/27/1488204410296_1465376127831_tgr_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924060000 +0000" stop="20240924073000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Agorà - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Roberto Inciocchi approfondisce i temi di stretta attualità e segue il dibattito politico con ospiti in studio, inviati, servizi, inchieste, collegamenti e contributi video dai social.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Agora---Puntata-del-24092024-e682d015-6f30-427b-99de-20de5df8cdfd.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/09/07/1694080559882_2048x1152_logo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924073000 +0000" stop="20240924083000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Restart - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">L&apos;appuntamento quotidiano con il programma che racconta l&apos;economia in modo chiaro e diretto, fornendo al telespettatore gli strumenti per capire tematiche e argomenti che ci riguardano da vicino e che spesso sono di difficile accesso per mancanza di chiarezza e d&apos;informazione.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Restart---Puntata-del-24092024-fcbd6f5f-3110-40a6-9d1f-ca3b72ed0032.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/10/06/1665026973384_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924083000 +0000" stop="20240924095500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Elisir - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Nuovi approfondimenti ogni giorno, una finestra dedicata al benessere fisico e psicologico, oltre alle consuete incursioni nel mondo della nutrizione e delle news legate alla medicina.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Elisir---Puntata-del-24092024-0f6c45cb-38a7-4ff1-ae78-216576125dda.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/09/23/1663967625952_2048x1152%201.jpg</image></programme>
<programme start="20240924095500 +0000" stop="20240924100000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Meteo 3</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Meteo-3-76c5bab5-ff20-4a44-a5c7-0bd3b7628525.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/08/1465376427411_meteo_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924100000 +0000" stop="20240924102500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TG3</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TG3-c52b74b1-d325-4a83-b4ae-2131ffc0b32c.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616172758681_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924102500 +0000" stop="20240924104500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TG3 Fuori TG</title><desc lang="it">Il rotocalco del Tg3 con spazi quotidiani dedicati ai consumatori, alla salute dell&apos;agricoltura, al costume, all&apos;economia, al mondo femminile ed alla cultura.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TG3-Fuori-TG-2b90d292-1282-4bc9-86dc-568d2e0771fa.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616172055125_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924104500 +0000" stop="20240924111500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Quante storie - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Ogni giorno storie, personaggi e temi con l&apos;intento di approfondire alcuni aspetti della complessità che ci circonda. Dall&apos;arte alla letteratura, dalla musica alla storia recente, dalla filosofia alla politica, Giorgio Zanchini e i suoi ospiti offrono spunti di riflessione per comprendere le mille facce di un Paese meraviglioso e contraddittorio.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Quante-storie---Puntata-del-24092024-4342024d-c26d-4667-9e7f-4eddb3be29d2.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/09/06/1567765269930_Quante%20Storie_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924111500 +0000" stop="20240924120000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Passato e Presente - La Battaglia di Poitiers - 19/02/2024</title><sub-title lang="it">La Battaglia di Poitiers</sub-title><desc lang="it">Il 25 ottobre del 732, nella battaglia di Poitiers, Carlo Martello alla guida dei Franchi sconfigge gli Arabi di Abdal Rahman. Si ferma così l&apos;avanzata degli Arabi in Europa Occidentale e un&apos;espansione impetuosa che, in varie direzioni, era in corso da un secolo, cioè dalla morte di Maometto nel 632.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Passato-e-Presente---La-Battaglia-di-Poitiers---19022024-e259c1ed-51ff-495f-93e7-f5852517197f.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/02/19/1708363067096_Passato%20e%20presente.jpg</image></programme>
<programme start="20240924120000 +0000" stop="20240924121900 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TG Regione</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TG-Regione-b71f96a0-d454-41f8-8e6c-bfbf31721c53.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/08/1465376127831_tgr_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924121900 +0000" stop="20240924122000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TG Regione Meteo</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TG-Regione-Meteo-7242de15-9809-49c9-a1d9-cfe5fa3593f5.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/08/1465376127831_tgr_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924122000 +0000" stop="20240924124900 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TG3</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TG3-cf2bfb00-7b9a-4f48-bdab-9142f4bdf5e2.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616172758681_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924124900 +0000" stop="20240924125000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Meteo 3</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Meteo-3-2669d425-bf0a-44d5-8f86-05acb6ac593a.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/08/1465376427411_meteo_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924125000 +0000" stop="20240924130500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TGR Leonardo</title><desc lang="it">TG di Scienza e Ambiente a cura della redazione scientifica della Tgr Piemonte</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TGR-Leonardo-bbfbefc0-8c95-4014-8252-e027c62b7270.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/11/15/1479202026725_Leonardo%20O.jpg</image></programme>
<programme start="20240924130500 +0000" stop="20240924131500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TGR Piazza Affari</title><desc lang="it">TG di Economia e Finanza a cura della redazione economica della Tgr Lombardia</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TGR-Piazza-Affari-1fe06228-f321-4107-8ad9-8789f606ba3b.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/10/25/1698228137165_1470307948842_piazza_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924131500 +0000" stop="20240924132000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TG3 LIS</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TG3-LIS-92de0d12-9d23-4445-81bb-eddfc34dd1bc.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616172518985_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924132000 +0000" stop="20240924132500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Rai Parlamento Telegiornale</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Rai-Parlamento-Telegiornale-c8593586-ffcf-4f13-9251-f4a04a79a2d2.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/07/20/1626761017898_TG_Parlamento_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924132500 +0000" stop="20240924141000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Hudson e Rex</title><desc lang="it">L&apos;investigatore Charlie Hudson ha per compagno di avventure Rex, un pastore tedesco: insieme i due lavorano per consegnare criminali alla giustizia.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Hudson-e-Rex-9a9c0217-50f0-4e1b-b12e-df90f0b21437.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.1.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E02</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/08/02/1564740583960_2048x1152.JPG</image></programme>
<programme start="20240924141000 +0000" stop="20240924170000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Geo - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Se dici Geo dici natura, dici terra, dici mare, dici vento. Se dici Geo racconti i passi degli uomini che attraversano questa terra, parli dei loro cibi, della loro difficile convivenza con l&apos;ambiente che li circonda. Un racconto emozionante che ha al suo centro la natura e l&apos;ambiente, che ha a cuore il futuro del nostro Pianeta e le tradizioni del nostro Paese.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Geo---Puntata-del-24092024-6eb11f8a-2f9d-4672-87a4-1908467ea4fb.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/07/09/1562672685846_GEO%202048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924170000 +0000" stop="20240924173000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TG3</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TG3-ceaffdaa-57c8-4e93-a703-ea5f8003c704.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2021/03/19/1616172758681_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924173000 +0000" stop="20240924175100 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TG Regione</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TG-Regione-c0f58fbc-cd22-42e7-acef-e0e819c76946.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/08/1465376127831_tgr_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924175100 +0000" stop="20240924180000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">TG Regione Meteo</title><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/TG-Regione-Meteo-8cb97452-959e-40b4-8bc4-4ce4ee3a6c4c.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/06/08/1465376127831_tgr_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240924180000 +0000" stop="20240924182000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Blob - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Venti minuti di &quot;surrogato televisivo&quot;. La tv smontata, rimontata e messa a nudo attraverso il montaggio per svelare cosa il video e i suoi protagonisti di tutti i giorni ci dicono in realtà.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Blob---Puntata-del-24092024-caadebef-0fb6-444e-8b6c-a31d6c2507f6.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/11/13/1573642200950_Blob%202048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924182000 +0000" stop="20240924184000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Riserva Indiana - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Amore e paura, cosa li lega? Possono stare insieme amore e paura? Alda Merini scriveva &quot;non ho paura della morte, ho paura dell&apos;amore&quot;. Stefano Massini ne parla con Ariete, citando Erich Fromm e Alda Merini.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Riserva-Indiana---Puntata-del-24092024-7847fa45-c71d-4b64-8acb-bf67246c65c7.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/17/1726574410395_ariete.jpg</image></programme>
<programme start="20240924184000 +0000" stop="20240924185000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Il cavallo e la torre - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Il fatto del giorno filtrato in 10 minuti dagli occhi e la sensibilità di Marco Damilano. La politica, i poteri, le persone dei nostri tempi raccontati da uno dei più autorevoli giornalisti italiani insieme ai protagonisti (noti e meno noti) della vita politica, sociale, economica, culturale di un Paese in un momento decisivo.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Il-cavallo-e-la-torre---Puntata-del-24092024-5763457e-8a05-41a5-a3c8-8905fe279042.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/09/30/1664549492271_2048x1152.jpeg</image></programme>
<programme start="20240924185000 +0000" stop="20240924192000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Un posto al sole - Puntata del 24/09/2024 EP6532</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Il processo si avvia alle sue fasi finali e la polizia inizierà a indagare sull&apos;accaduto facendo una scoperta che potrebbe rivelarsi molto importante. Dopo un incontro con Rosa, angosciata per lo stallo sulle indagini per la ricerca di Torrente, Damiano prenderà un&apos;iniziativa per provare a incentivare la cattura del latitante.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Un-posto-al-sole---Puntata-del-24092024-EP6532-cfdb72e8-465b-47ce-9ccb-c5ca1904129a.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/22/1727018226774_vlcsnap-2024-09-22-17h04m12s282.jpg</image></programme>
<programme start="20240924192000 +0000" stop="20240924210500 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">Il Sol dell&apos;Avvenire</title><desc lang="it">Giovanni è un regista sempre meno in sintonia con il mondo che lo circonda. Sta girando un film sul segretario di una sezione del partito comunista romano che nel &apos;56 non sa come reagire all&apos;invasione sovietica dell&apos;Ungheria e intanto sogna scene di un nuovo film su una giovane coppia. Nel frattempo sua moglie, che è anche la sua produttrice, medita di lasciarlo. Due Nastri d&apos;Argento 2023.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/Il-Sol-dellAvvenire-1e42209e-0958-4aac-a6a7-26715356fe42.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/20/1726827887608_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924210500 +0000" stop="20240924220000 +0000" channel="Rai3.it"><title lang="it">A casa di Maria Latella - Puntata del 24/09/2024</title><sub-title lang="it">Puntata del 24/09/2024</sub-title><desc lang="it">Partendo da alcune delle frasi celebri del film &quot;Il sol dell&apos;avvenire&quot; di Nanni Moretti, &quot;Dì una cosa di sinistra&quot; e &quot;Con questi dirigenti non vinceremo mai, Maria Latella accoglie i propri ospiti per discutere attorno al tema centrale dei film di Moretti: la visione della sinistra di oggi. Siedono al tavolo, insieme a Maria Latella, lo scrittore Gianrico Carofiglio, l&apos;attore Dario Vergassola, Gianni Cuperlo, deputato del Pd e Daniela Preziosi, giornalista del quotidiano Domani. L&apos;attrice e scrittrice Lella Costa è ospite dell&apos;intervista finale.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai3/A-casa-di-Maria-Latella---Puntata-del-24092024-aa22e193-88ec-4ce6-9266-43ec3e42df9e.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/19/1726765110422_1725371972354_Casa-Latella-2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240922230000 +0000" stop="20240922230400 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Anica appuntamento al cinema</title><desc lang="it">Rubrica per la promozione della cultura cinematografica in Italia.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Anica-appuntamento-al-cinema-54233028-8d79-4256-bdaf-c07f817a94ce.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/07/01/1467382228407_cinema_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240922230400 +0000" stop="20240923010400 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">I molti santi del New Jersey</title><desc lang="it">Anni Sessanta, New Jersey. Mentre si incendia lo scontro tra le gang italo-americane e quelle storicamente già presenti sul territorio, il giovane Tony Soprano cerca di farsi strada nella criminalità, seguendo i suggerimenti di Dickie Moltisanti, che lo ha introdotto nella malavita.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/I-molti-santi-del-New-Jersey-e4d35662-0df2-44ba-9661-8cd8c33b8149.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/01/05/1704445503237_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923010400 +0000" stop="20240923023100 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Kanun - La legge del sangue</title><desc lang="it">Lorik ha trent&apos;anni e lavora come sicario per la mafia albanese a Bruxelles. Quando si innamora di Sema, una studentessa di Belle Arti di origine turca, il suo passato torna a perseguitarlo: un uomo proveniente dal villaggio di Lorik in Albania, il cui padre è stato ucciso dallo zio di quest&apos;ultimo, pretende che il debito della sua famiglia venga pagato con il sangue, come da tradizione del Kanun.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Kanun---La-legge-del-sangue-dea4f2c7-747c-4712-b9e7-8edb1a1466b7.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/09/1725874132924_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923023100 +0000" stop="20240923031300 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">The dark side pt.12</title><sub-title lang="it">Il Casale di Collerotto</sub-title><desc lang="it">Sandro Giordano indaga sul mistero della Strega della Bardana. Una storia che ha radici lontane nel tempo, legata ad una serie di morti inspiegabili e ad un luogo isolato, il Casale di Collerotto, che molti dicono essere infestato.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/The-dark-side-pt12-e47b4965-db1a-4ebd-87f2-6bc8b27bcdee.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.11.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E12</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/02/19/1550568257022_dark-side_12.jpg</image></programme>
<programme start="20240923031300 +0000" stop="20240923035800 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Fast Forward VI ep.6 Il caso Oleg Dinisowitsch</title><sub-title lang="it">Il caso Oleg Dinisowitsch</sub-title><desc lang="it">Angelika Schnell è un detective della polizia di Vienna che risolve abilmente intricati casi di omicidio grazie anche all&apos;aiuto dell&apos;anatomopatologo Stefan, ex marito e suo fidato collaboratore.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Fast-Forward-VI-ep6-Il-caso-Oleg-Dinisowitsch-ec806ff0-b401-423b-80d3-fade9da3a88e.html</url><episode-num system="xmltv_ns">5.5.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S06E06</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/04/19/1650355645999_nnn.jpg</image></programme>
<programme start="20240923035800 +0000" stop="20240923043900 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Senza Traccia VII ep.11</title><desc lang="it">New York. Una sezione speciale dell&apos;FBI capitanata dall&apos;agente Jack Malone si occupa di persone scomparse, delle quali vengono ricostruite le ultime ore attraverso la ricerca di indizi e informazioni.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Senza-Traccia-VII-ep11-f82307e6-7e2d-4d3c-bad1-3fb45d1bf9a4.html</url><episode-num system="xmltv_ns">6.10.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S07E11</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/02/21/1487697309800_senzatraccia-o.jpg</image></programme>
<programme start="20240923043900 +0000" stop="20240923052300 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Senza Traccia VII ep.12</title><desc lang="it">New York. Una sezione speciale dell&apos;FBI capitanata dall&apos;agente Jack Malone si occupa di persone scomparse, delle quali vengono ricostruite le ultime ore attraverso la ricerca di indizi e informazioni.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Senza-Traccia-VII-ep12-42d2d7e6-6305-4efc-a72a-b45de48361aa.html</url><episode-num system="xmltv_ns">6.11.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S07E12</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/02/21/1487697309800_senzatraccia-o.jpg</image></programme>
<programme start="20240923052300 +0000" stop="20240923061200 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Squadra Speciale Cobra 11 S9E1 - Il ricattatore</title><sub-title lang="it">Il ricattatore</sub-title><desc lang="it">Le avventure di due ispettori della polizia tedesca che ogni giorno hanno a che fare con ricattatori, assassini, pirati della strada sulle autostrade che attraversano quel territorio.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Squadra-Speciale-Cobra-11-S9E1---Il-ricattatore-5183f3df-6f2c-457a-9a44-06aa2e7ec7c7.html</url><episode-num system="xmltv_ns">8.0.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S09E01</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/07/10/1499703493863_test.jpg</image></programme>
<programme start="20240923061200 +0000" stop="20240923070100 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Squadra Speciale Cobra 11 S9E4 - Il commissario</title><sub-title lang="it">Il commissario</sub-title><desc lang="it">Le avventure di due ispettori della polizia tedesca che ogni giorno hanno a che fare con ricattatori, assassini, pirati della strada sulle autostrade che attraversano quel territorio.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Squadra-Speciale-Cobra-11-S9E4---Il-commissario-453b14c6-7105-4d60-bd85-40ca890e8ed8.html</url><episode-num system="xmltv_ns">8.3.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S09E04</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/07/10/1499703493863_test.jpg</image></programme>
<programme start="20240923070100 +0000" stop="20240923074100 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Castle III ep.5</title><desc lang="it">Terza stagione della fortunatissima serie poliziesca sulle indagini di Richard Castle, celebre scrittore di romanzi gialli, e Kate Beckett, detective della squadra omicidi del New York City Police Department.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Castle-III-ep5-b8e391f3-7c4c-4ac0-856a-6ab5193c9017.html</url><episode-num system="xmltv_ns">2.4.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S03E05</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/10/25/1477412311882_2048x1152-castle.jpg</image></programme>
<programme start="20240923074100 +0000" stop="20240923082500 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Castle III ep.6</title><desc lang="it">Terza stagione della fortunatissima serie poliziesca sulle indagini di Richard Castle, celebre scrittore di romanzi gialli, e Kate Beckett, detective della squadra omicidi del New York City Police Department.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Castle-III-ep6-b52b32ba-0668-4cd4-9b2f-6053dbf24b74.html</url><episode-num system="xmltv_ns">2.5.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S03E06</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/10/25/1477412311882_2048x1152-castle.jpg</image></programme>
<programme start="20240923082500 +0000" stop="20240923091000 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Senza Traccia VII ep.13</title><desc lang="it">New York. Una sezione speciale dell&apos;FBI capitanata dall&apos;agente Jack Malone si occupa di persone scomparse, delle quali vengono ricostruite le ultime ore attraverso la ricerca di indizi e informazioni.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Senza-Traccia-VII-ep13-fcef26dc-8015-44fb-806c-0deb8e0c94f2.html</url><episode-num system="xmltv_ns">6.12.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S07E13</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/02/21/1487697309800_senzatraccia-o.jpg</image></programme>
<programme start="20240923091000 +0000" stop="20240923095400 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Senza Traccia VII ep.14</title><desc lang="it">New York. Una sezione speciale dell&apos;FBI capitanata dall&apos;agente Jack Malone si occupa di persone scomparse, delle quali vengono ricostruite le ultime ore attraverso la ricerca di indizi e informazioni.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Senza-Traccia-VII-ep14-cfa3561f-f1a7-4da2-9909-3205d65f7645.html</url><episode-num system="xmltv_ns">6.13.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S07E14</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/02/21/1487697309800_senzatraccia-o.jpg</image></programme>
<programme start="20240923095400 +0000" stop="20240923104300 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Coroner S1E3 Episodio 3</title><sub-title lang="it">Episodio 3</sub-title><desc lang="it">Un cadavere orribilmente mutilato viene rinvenuto a Crother&apos;s Woods. Jenny indaga, mentre cerca di aiutare suo figlio Ross a superare il trauma per la morte del padre.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Coroner-S1E3-Episodio-3-4a5471ca-1924-4ccc-abbd-8397a5cddcb2.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E03</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/10/07/1665135097711_ghghh.jpg</image></programme>
<programme start="20240923104300 +0000" stop="20240923112900 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Coroner S1E4 Episodio 4</title><sub-title lang="it">Episodio 4</sub-title><desc lang="it">Jenny è sulle tracce di un assassino che sta lasciando una scia di sangue in città. La situazione si complica quando alcuni indizi sembrano indicare che il killer possa aver avuto contatti con suo figlio.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Coroner-S1E4-Episodio-4-c5fdb10f-be42-48e8-821d-29414cde8317.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E04</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/10/07/1665135326015_gfgfg.jpg</image></programme>
<programme start="20240923112900 +0000" stop="20240923121300 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Criminal Minds VI ep.11</title><desc lang="it">L&apos;Unità deve vedersela con psicopatici, cacciatori di uomini, giustizieri e un serial killer che colleziona occhi. Ma la sfida più grande riguarda Hotch, preso di mira dal terribile Mietitore.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Criminal-Minds-VI-ep11-09e8d550-732e-459d-bd5b-b5d3e6f43d03.html</url><episode-num system="xmltv_ns">5.10.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S06E11</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2020/10/26/1603712423564_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923121300 +0000" stop="20240923135600 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Dangerous</title><desc lang="it">Ex detenuto e sociopatico, Dylan Forrester sconta la sua libertà vigilata con l&apos;aiuto di antidepressivi e l&apos;assistenza di un eccentrico psichiatra. Però, quando suo fratello muore in misteriose circostanze, Dylan infrange le regole e insieme a una tenace agente dell&apos;FBI cerca di scoprire la verità e prendersi la sua vendetta.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Dangerous-dd3ab525-fd06-453c-b3ae-a3b0ab84f0f1.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/01/27/1674828020629_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923135600 +0000" stop="20240923144700 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Squadra Speciale Cobra 11 S9E3 - Sospesi nel vuoto</title><sub-title lang="it">Sospesi nel vuoto</sub-title><desc lang="it">Hartmut e la sua ragazza Natalie vengono rapiti da spacciatori di droga che rivogliono un estintore, lasciato in un&apos;aut o sequestrata, contenente una nuova droga.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Squadra-Speciale-Cobra-11-S9E3---Sospesi-nel-vuoto-a471cc39-41d3-4d12-bd2f-161dc875e70f.html</url><episode-num system="xmltv_ns">8.2.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S09E03</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/07/10/1499703493863_test.jpg</image></programme>
<programme start="20240923144700 +0000" stop="20240923153900 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Squadra Speciale Cobra 11 S9E9 - Blackout</title><sub-title lang="it">Blackout</sub-title><desc lang="it">La Engelhardt concede a Tom e Semir una vacanza e i due decidono di trascorrerla in un bosco. Con Semir lontano, Tom viene rapito da una banda di criminali che vuole rapinare una banca.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Squadra-Speciale-Cobra-11-S9E9---Blackout-6edb4943-eb2a-4b7e-8f3e-ba151d17f353.html</url><episode-num system="xmltv_ns">8.8.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S09E09</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/07/10/1499703493863_test.jpg</image></programme>
<programme start="20240923153900 +0000" stop="20240923162100 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Castle III ep.7</title><desc lang="it">Terza stagione della fortunatissima serie poliziesca sulle indagini di Richard Castle, celebre scrittore di romanzi gialli, e Kate Beckett, detective della squadra omicidi del New York City Police Department.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Castle-III-ep7-fb22639b-65f4-4220-9980-be3e55c4c80f.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/10/25/1477412311882_2048x1152-castle.jpg</image></programme>
<programme start="20240923162100 +0000" stop="20240923170500 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Castle III ep.8</title><desc lang="it">Terza stagione della fortunatissima serie poliziesca sulle indagini di Richard Castle, celebre scrittore di romanzi gialli, e Kate Beckett, detective della squadra omicidi del New York City Police Department.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Castle-III-ep8-6f72b9f1-934b-43bb-859c-13aabd8487fc.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/10/25/1477412311882_2048x1152-castle.jpg</image></programme>
<programme start="20240923170500 +0000" stop="20240923175000 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Seal Team S1E5 Collasso</title><sub-title lang="it">Collasso</sub-title><desc lang="it">Jason e il suo team sono incaricati di proteggere l&apos;ambasciata Americana nel sud del Sudan quando l&apos;ambasciatore rifiuta di evacuare in seguito a disordini civili.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Seal-Team-S1E5-Collasso-3a39b354-e505-4908-bcc0-89e8e06b898d.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E05</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/12/17/1576579892457_ddddd.jpg</image></programme>
<programme start="20240923175000 +0000" stop="20240923183400 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Seal Team S1E6 La ruota della vita</title><sub-title lang="it">La ruota della vita</sub-title><desc lang="it">Il team deve lavorare con un rivale di vecchia data di Jason, Beau Fuller, per pianificare un raid che è sotto lo scrutinio di importanti leader militari. Clay parla con la famiglia di un membro del team.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Seal-Team-S1E6-La-ruota-della-vita-6009779c-8e1e-494c-ba1d-90b955f15902.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E06</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2019/12/17/1576579936642_ddddddddd.jpg</image></programme>
<programme start="20240923183400 +0000" stop="20240923192000 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Criminal Minds VI ep.12</title><desc lang="it">L&apos;Unità di Analisi Comportamentale deve vedersela con psicopatici, cacciatori di uomini, giustizieri e un serial killer che colleziona occhi. Ma la sfida più grande riguarda Hotch, preso di mira dal terribile Mietitore.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Criminal-Minds-VI-ep12-9090fdc2-5ceb-4974-a4c4-003ddedc2495.html</url><episode-num system="xmltv_ns">5.11.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S06E12</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2020/10/26/1603712423564_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923192000 +0000" stop="20240923210200 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Primal</title><desc lang="it">Su una nave viaggia il cacciatore Frank insieme a un carico di animali feroci, ma con loro c&apos;è anche un pericoloso criminale che deve essere estradato in USA. Quando l&apos;uomo riesce a fuggire e libera gli animali, toccherà a Frank risolvere la situazione.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Primal-b9142660-becb-448c-a1df-0d671e87b034.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/09/23/1663944333611_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923210200 +0000" stop="20240923230900 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Raging Fire - Fuoco incrociato</title><desc lang="it">Cheung Chung-Bong è un poliziotto noto e molto rispettato nel suo ambiente per aver risolto diversi casi. Il suo passato però torna a fargli visita quando una missione sotto copertura salta a causa di un attacco di un gruppo criminale. La banda è guidata da Ngo, un tempo anche lui poliziotto e favorito di Cheung.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Raging-Fire---Fuoco-incrociato-ba9ddfe7-415d-40ea-b328-f86d5bc6767e.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/11/09/1699542740068_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240923230900 +0000" stop="20240923231200 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Anica appuntamento al cinema</title><desc lang="it">Rubrica per la promozione della cultura cinematografica in Italia.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Anica-appuntamento-al-cinema-109c092a-00b1-4bd1-9594-aafc87563654.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/07/01/1467382228407_cinema_oo.jpg</image></programme>
<programme start="20240923231200 +0000" stop="20240924000000 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Criminal Minds VI ep.12</title><desc lang="it">L&apos;Unità di Analisi Comportamentale deve vedersela con psicopatici, cacciatori di uomini, giustizieri e un serial killer che colleziona occhi. Ma la sfida più grande riguarda Hotch, preso di mira dal terribile Mietitore.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Criminal-Minds-VI-ep12-a03ba69e-939f-4ab6-8f43-661233596a74.html</url><episode-num system="xmltv_ns">5.11.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S06E12</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2020/10/26/1603712423564_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924000000 +0000" stop="20240924005100 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Rapa S1E3</title><sub-title lang="it">Episodio 3</sub-title><desc lang="it">La polizia continua a sorvegliare Norma, ma la perquisizione della casa non porta nessun risultato. Nel frattempo al municipio si svolge la votazione per l&apos;autorizzazione della miniera e malgrado la resistenza di alcuni abitanti la mozione a favore passa. Intanto Maite viene sospesa in attesa della fine dell&apos;indagine per la morte di Paquita. Per passare il tempo inizia a indagare insieme con Tomas.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Rapa-S1E3--e24627b0-b12d-4e50-a86a-75ea194eb800.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.2.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E03</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/11/15/1700042988190_vvc.jpg</image></programme>
<programme start="20240924005100 +0000" stop="20240924014000 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Rapa S1E4</title><sub-title lang="it">Episodio 4</sub-title><desc lang="it">Sono passati due mesi da quando Maite è stata sospesa. Finalmente arriva la decisione del tribunale: è stata reintegrata. Inizia di nuovo a indagare sul caso di Amparo, che nel frattempo è stato lasciato da parte e chiede l&apos;aiuto di Tomas. Grazie a lui scopre che lo stupro avvenuto nel 97 a Castro è collegato all&apos;omicidio e che lo stupratore era di Cedeira e non di Lugo, come le aveva detto Ceide.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Rapa-S1E4-ea552ddd-b59a-442b-a083-1b1a39516192.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.3.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E04</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/11/15/1700043268049_bg.jpg</image></programme>
<programme start="20240924014000 +0000" stop="20240924022100 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Senza Traccia VII ep.12</title><desc lang="it">New York. Una sezione speciale dell&apos;FBI capitanata dall&apos;agente Jack Malone si occupa di persone scomparse, delle quali vengono ricostruite le ultime ore attraverso la ricerca di indizi e informazioni.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Senza-Traccia-VII-ep12-4835d241-3b0a-4f64-8d14-8d668091197c.html</url><episode-num system="xmltv_ns">6.11.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S07E12</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/02/21/1487697309800_senzatraccia-o.jpg</image></programme>
<programme start="20240924022100 +0000" stop="20240924031400 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Stranger Europe - Tromsø</title><sub-title lang="it">Tromsø</sub-title><desc lang="it">Stranger Europe è un programma di taglio documentaristico, a doppia conduzione. In ogni episodio si conosceranno luoghi fuori dall&apos;ordinario di alcune tra le più importanti città europee. - di D.Marani con E.Stokholma, Briga 2019 ITA</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Stranger-Europe---Troms-f5c3eef0-fb81-4cce-bb16-019a6c45e998.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/12/18669057_1.jpg</image></programme>
<programme start="20240924031400 +0000" stop="20240924035800 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Fast Forward VI ep.7 Il caso Felix Preisinger</title><sub-title lang="it">Il caso Felix Preisinger</sub-title><desc lang="it">Angelika Schnell è un detective della polizia di Vienna che risolve abilmente intricati casi di omicidio grazie anche all&apos;aiuto dell&apos;anatomopatologo Stefan, ex marito e suo fidato collaboratore.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Fast-Forward-VI-ep7-Il-caso-Felix-Preisinger-745fb294-bab9-4b9b-802b-2c46e0129e49.html</url><episode-num system="xmltv_ns">5.6.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S06E07</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/04/19/1650355712652_bbb.jpg</image></programme>
<programme start="20240924035800 +0000" stop="20240924043900 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Senza Traccia VII ep.13</title><desc lang="it">New York. Una sezione speciale dell&apos;FBI capitanata dall&apos;agente Jack Malone si occupa di persone scomparse, delle quali vengono ricostruite le ultime ore attraverso la ricerca di indizi e informazioni.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Senza-Traccia-VII-ep13-0c51c7c4-3f50-4970-9609-aa280e987033.html</url><episode-num system="xmltv_ns">6.12.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S07E13</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/02/21/1487697309800_senzatraccia-o.jpg</image></programme>
<programme start="20240924043900 +0000" stop="20240924052300 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Senza Traccia VII ep.14</title><desc lang="it">New York. Una sezione speciale dell&apos;FBI capitanata dall&apos;agente Jack Malone si occupa di persone scomparse, delle quali vengono ricostruite le ultime ore attraverso la ricerca di indizi e informazioni.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Senza-Traccia-VII-ep14-5f98c3f4-637f-41f1-8244-90bde1bcef49.html</url><episode-num system="xmltv_ns">6.13.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S07E14</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/02/21/1487697309800_senzatraccia-o.jpg</image></programme>
<programme start="20240924052300 +0000" stop="20240924061200 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Squadra Speciale Cobra 11 S9E3 - Sospesi nel vuoto</title><sub-title lang="it">Sospesi nel vuoto</sub-title><desc lang="it">Hartmut e la sua ragazza Natalie vengono rapiti da spacciatori di droga che rivogliono un estintore, lasciato in un&apos;aut o sequestrata, contenente una nuova droga.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Squadra-Speciale-Cobra-11-S9E3---Sospesi-nel-vuoto-72f40588-4fe0-484d-a16b-235d9562bba9.html</url><episode-num system="xmltv_ns">8.2.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S09E03</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/07/10/1499703493863_test.jpg</image></programme>
<programme start="20240924061200 +0000" stop="20240924070000 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Squadra Speciale Cobra 11 S9E9 - Blackout</title><sub-title lang="it">Blackout</sub-title><desc lang="it">La Engelhardt concede a Tom e Semir una vacanza e i due decidono di trascorrerla in un bosco. Con Semir lontano, Tom viene rapito da una banda di criminali che vuole rapinare una banca.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Squadra-Speciale-Cobra-11-S9E9---Blackout-6374e792-eee9-406e-b6d5-4add1dc937f3.html</url><episode-num system="xmltv_ns">8.8.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S09E09</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/07/10/1499703493863_test.jpg</image></programme>
<programme start="20240924070000 +0000" stop="20240924073900 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Castle III ep.7</title><desc lang="it">Terza stagione della fortunatissima serie poliziesca sulle indagini di Richard Castle, celebre scrittore di romanzi gialli, e Kate Beckett, detective della squadra omicidi del New York City Police Department.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Castle-III-ep7-28dbbbf5-0551-40d3-9399-3354f3e66abf.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/10/25/1477412311882_2048x1152-castle.jpg</image></programme>
<programme start="20240924073900 +0000" stop="20240924082300 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Castle III ep.8</title><desc lang="it">Terza stagione della fortunatissima serie poliziesca sulle indagini di Richard Castle, celebre scrittore di romanzi gialli, e Kate Beckett, detective della squadra omicidi del New York City Police Department.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Castle-III-ep8-9ddb490f-f284-42f4-b92d-685069278186.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/10/25/1477412311882_2048x1152-castle.jpg</image></programme>
<programme start="20240924082300 +0000" stop="20240924090700 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Senza Traccia VII ep.15</title><desc lang="it">New York. Una sezione speciale dell&apos;FBI capitanata dall&apos;agente Jack Malone si occupa di persone scomparse, delle quali vengono ricostruite le ultime ore attraverso la ricerca di indizi e informazioni.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Senza-Traccia-VII-ep15-0a559b10-36d2-433d-9eaf-1de4f28046d0.html</url><episode-num system="xmltv_ns">6.14.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S07E15</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/02/21/1487697309800_senzatraccia-o.jpg</image></programme>
<programme start="20240924090700 +0000" stop="20240924095100 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Senza Traccia VII ep.16</title><desc lang="it">New York. Una sezione speciale dell&apos;FBI capitanata dall&apos;agente Jack Malone si occupa di persone scomparse, delle quali vengono ricostruite le ultime ore attraverso la ricerca di indizi e informazioni.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Senza-Traccia-VII-ep16-fb8dd2a7-8348-4843-a82e-d5037688d815.html</url><episode-num system="xmltv_ns">6.15.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S07E16</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/02/21/1487697309800_senzatraccia-o.jpg</image></programme>
<programme start="20240924095100 +0000" stop="20240924103600 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Coroner S1E5 Episodio 5</title><sub-title lang="it">Episodio 5</sub-title><desc lang="it">Alla Festa del Ringraziamento con suo padre e sua suocera, la vita personale di Jenny si intreccia con la sua vita professionale nel peggiore dei modi.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Coroner-S1E5-Episodio-5-165b4142-312c-4b80-91c4-9e4354596898.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.4.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E05</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/10/10/1665394581132_fdsfdsfdfdfdf.jpg</image></programme>
<programme start="20240924103600 +0000" stop="20240924112500 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Coroner S1E6 Episodio 6</title><sub-title lang="it">Episodio 6</sub-title><desc lang="it">Jenny conduce un&apos;indagine su una sparatoria della polizia ed entra a stretto contatto con il Detectice McAvoy.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Coroner-S1E6-Episodio-6-e7743f66-7f49-437b-a270-2989d645d58e.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.5.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E06</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/10/10/1665394690997_ddddd.jpg</image></programme>
<programme start="20240924112500 +0000" stop="20240924120800 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Criminal Minds VI ep.12</title><desc lang="it">L&apos;Unità di Analisi Comportamentale deve vedersela con psicopatici, cacciatori di uomini, giustizieri e un serial killer che colleziona occhi. Ma la sfida più grande riguarda Hotch, preso di mira dal terribile Mietitore.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Criminal-Minds-VI-ep12-49ec69e9-2453-4665-84be-abe5f101770f.html</url><episode-num system="xmltv_ns">5.11.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S06E12</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2020/10/26/1603712423564_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924120800 +0000" stop="20240924135500 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">A score to settle - Un conto da regolare</title><desc lang="it">Affetto da un male incurabile, Frank viene rilasciato dal carcere dove ha scontato molti anni per un crimine che non ha commesso. Una volta fuori si mette alla ricerca delle persone che lo hanno incastrato per vendicarsi.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/A-score-to-settle---Un-conto-da-regolare-a36f0578-b099-41e1-a0d7-9c606400f30c.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2022/10/07/1665134464187_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924135500 +0000" stop="20240924144300 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Squadra Speciale Cobra 11 S9E7 - Il collezionista</title><sub-title lang="it">Il collezionista</sub-title><desc lang="it">Semir e Tom sono sulle tracce di una banda di contrabbandieri che trafficano animali selvatici per i collezionisti, con la connivenza della Dogana.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Squadra-Speciale-Cobra-11-S9E7---Il-collezionista-1ed6ab31-09fb-44a0-a372-e97b6524ae9f.html</url><episode-num system="xmltv_ns">8.6.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S09E07</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/07/10/1499703493863_test.jpg</image></programme>
<programme start="20240924144300 +0000" stop="20240924153500 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Squadra Speciale Cobra 11 S9E2 - La vedova esplosiva</title><sub-title lang="it">La vedova esplosiva</sub-title><desc lang="it">Il titolare di una ditta di pullman turistici rifiuta di vendere la propria attività ad un potente imprenditore. La sua impresa comincia a subire diversi attentati.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Squadra-Speciale-Cobra-11-S9E2---La-vedova-esplosiva-c4f72176-c9d0-4050-b88e-8c698a44b337.html</url><episode-num system="xmltv_ns">8.1.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S09E02</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2017/07/10/1499703493863_test.jpg</image></programme>
<programme start="20240924153500 +0000" stop="20240924161900 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Castle III ep.9</title><desc lang="it">Terza stagione della fortunatissima serie poliziesca sulle indagini di Richard Castle, celebre scrittore di romanzi gialli, e Kate Beckett, detective della squadra omicidi del New York City Police Department.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Castle-III-ep9-cd0d3716-adb8-4afa-ab5c-c87634d92936.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/10/25/1477412311882_2048x1152-castle.jpg</image></programme>
<programme start="20240924161900 +0000" stop="20240924170300 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Castle III ep.10</title><desc lang="it">Terza stagione della fortunatissima serie poliziesca sulle indagini di Richard Castle, celebre scrittore di romanzi gialli, e Kate Beckett, detective della squadra omicidi del New York City Police Department.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Castle-III-ep10-5ace9872-497d-40aa-b1e7-356db4142fdd.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2016/10/25/1477412311882_2048x1152-castle.jpg</image></programme>
<programme start="20240924170300 +0000" stop="20240924174800 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Seal Team S1E7 - Confini</title><sub-title lang="it">Confini</sub-title><desc lang="it">Jason ed il Seal Team devono liberare Jane Cole, una agente della C.I.A., rapita nell&apos;area della Triplice Frontiera tra Brasile, Argentina e Paraguay mentre Clay affronta le ultime prove per entrare nella squadra 1 del Seal Team.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Seal-Team-S1E7---Confini-b89fd705-515a-483d-ba1e-b875d6327770.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.6.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E07</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2018/08/07/1533639681067_SEAL-epi0107-0456i.jpg</image></programme>
<programme start="20240924174800 +0000" stop="20240924183200 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Seal Team S1E8 - Lo scambio</title><sub-title lang="it">Lo scambio</sub-title><desc lang="it">Per le squadre è il momento di scegliere un operatore tra coloro che hanno appena superato l&apos;ultima prova del Green Team</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Seal-Team-S1E8---Lo-scambio-a8a1b7bc-3173-422d-b230-e62a07d36794.html</url><episode-num system="xmltv_ns">0.7.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S01E08</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2018/08/01/1533128829885_ST_8.jpg</image></programme>
<programme start="20240924183200 +0000" stop="20240924191900 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Criminal Minds VI ep.13</title><desc lang="it">L&apos;Unità di Analisi Comportamentale deve vedersela con psicopatici, cacciatori di uomini, giustizieri e un serial killer che colleziona occhi. Ma la sfida più grande riguarda Hotch, preso di mira dal terribile Mietitore.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Criminal-Minds-VI-ep13-c714405d-7509-4c63-88cd-b064e4987af4.html</url><episode-num system="xmltv_ns">5.12.0/1</episode-num><episode-num system="onscreen">S06E13</episode-num><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2020/10/26/1603712423564_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924191900 +0000" stop="20240924210200 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">The Tank</title><desc lang="it">Quando Ben riceve in eredità un cottage decide di ristrutturarlo e metterlo in vendita. L&apos;uomo si reca sul posto con la sua famiglia ma scoprirà che la vecchia cisterna in giardino nasconde un terrificante segreto che sta per essere &quot;risvegliato&quot;.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/The-Tank-74c2af85-c325-4bf5-a1e5-266dfe3c2b1c.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2024/09/20/1726831144350_2048x1152.jpg</image></programme>
<programme start="20240924210200 +0000" stop="20240924230100 +0000" channel="Rai4.it"><title lang="it">Snake Eyes - G.I. Joe Le origini</title><desc lang="it">Snake Eyes, un guerriero solitario del gruppo militare antiterrorismo G.I. Joe, salva la vita dell&apos;erede legittimo di un clan antico e segreto del Giappone: l&apos;Arashikage. Qui Snake Eyes impara le vie dei guerrieri ninja e trova finalmente un posto dove appartenere, un posto da poter chiamare casa. Tuttavia alcuni segreti del suo passato vengono a galla.</desc><url>https://www.raiplay.it/dirette/rai4/Snake-Eyes---GI-Joe-Le-origini-a81cbe80-d122-4a24-b8ed-649ccfb6e6a8.html</url><image>https://www.raiplay.it/dl/img/2023/05/31/1685524050085_2048x1152.jpg</image></programme>
</tv>